<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>Learn French with Faide Hejazi</title>
    <link href="https://farideh-hejazi.ir/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://farideh-hejazi.ir" />
    <updated>2023-08-10T14:27:23+03:30</updated>
    <author>
        <name>Farideh Hejazi</name>
    </author>
    <id>https://farideh-hejazi.ir</id>

    <entry>
        <title>دوره های تابستانه آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز تابستان ۱۴۰۲</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-summer-2023/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-summer-2023/</id>
            <category term="ثبت‌نام کلاس زبان فرانسه در شیراز"/>

        <updated>2023-08-10T14:07:27+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    دوره های تابستانه آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز ۱۴۰۲ می خواهم با شما درباره دوره های تابستانه آموزش زبان فرانسه در شیراز که توسط تیم فریده حجازی برگزار می&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <div class="content" tabindex="0">
<div class="ac-container ac-adaptiveCard">
<div class="ac-textBlock">
<p style="direction: rtl;"><strong>دوره های تابستانه آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز ۱۴۰۲</strong></p>
<div class="post__toc">
<h3>Table of Contents</h3>
<ul>
<li><a href="#mcetoc_1h7fg9q3hdd">دوره های تابستانه آموزش زبان فرانسه در شیراز با تیم فریده حجازی</a></li>
<li><a href="#mcetoc_1h7fg9q3hde">آشنایی لیلا با تیم آموزش زبان فرانسه فریده حجازی</a></li>
<li><a href="#mcetoc_1h7fg9q3hdf">آشنایی مهدی با تیم آموزش فرانسه فریده حجازی</a></li>
</ul>
</div>
<div class="content" tabindex="0">
<div class="ac-container ac-adaptiveCard">
<div class="ac-textBlock">
<h3 id="mcetoc_1h7fg9q3hdd" style="direction: rtl;">دوره های تابستانه آموزش زبان فرانسه در شیراز با تیم فریده حجازی</h3>
<p>  می خواهم با شما درباره دوره های تابستانه آموزش زبان فرانسه در شیراز که توسط تیم فریده حجازی برگزار می شود، صحبت کنم. این دوره ها برای هر سطحی از زبان فرانسه مناسب هستند و با روش های جذاب و کاربردی آموزش داده می شوند. اگر شما هم علاقه مند به یادگیری یا تقویت زبان فرانسه هستید، این فرصت را از دست ندهید. در ادامه، بیشتر درباره مزایا، برنامه و شرایط ثبت نام این دوره ها توضیح می دهم.</p>
<h3 id="mcetoc_1h7fg9q3hde" style="direction: rtl;">آشنایی لیلا با تیم آموزش زبان فرانسه فریده حجازی</h3>
<p style="direction: rtl;">لیلا یک دختر دانش آموز بود که علاقه زیادی به یادگیری زبان فرانسه داشت. او می خواست بتواند با فرانسوی زبان ها ارتباط برقرار کند و از فرهنگ و هنر این کشور لذت ببرد. اما مشکل او این بود که در مدرسه خود، زبان فرانسه تدریس نمی شد و همچنین کلاس های زبان خارج از مدرسه برای او خسته کننده و یکنواخت بودند.</p>
<p style="direction: rtl;">به همین خاطر، او تصمیم گرفت در تابستان، وقتی که مدرسه تعطیل بود، به یک دوره ی تابستانه ی آموزش زبان فرانسه در شیراز بپیوندد. <a href="https://www.youtube.com/playlist?list=PLx1kYSWmTRUKXu-UKM5tQMyxLc87-U9Dy" class="tooltip-target" data-citationid="275c4480-8f7b-c1df-f7b7-eccd6354d224-5-group" h="ID=SERP,5026.1" target="_blank" rel="noopener">او با جستجو در اینترنت، به سایت تیم فریده حجازی</a><a href="https://www.youtube.com/playlist?list=PLx1kYSWmTRUKXu-UKM5tQMyxLc87-U9Dy" class="ac-anchor sup-target" target="_blank" data-citationid="275c4480-8f7b-c1df-f7b7-eccd6354d224-5" aria-label="1: " h="ID=SERP,5026.1" rel="noopener"><sup>1</sup></a> رفت و با دیدن معرفی دوره های آن، متوجه شد که این تیم بهترین گزینه برای او است. چرا که:</p>
<ul>
<li style="direction: rtl;">این تیم از معلمان مجرب و متخصص در زبان فرانسه تشکیل شده بود و با روش های نوین و جذاب، مطالب را به دانشجویان آموزش می دادند.</li>
<li style="direction: rtl;">این تیم دوره های آموزش فرانسه را به صورت کارگاه های عملی و تفاعلی برگزار می کرد و دانشجو را در فعالیت های مختلف مثل بازی، نقاشی، خواندن، نوشتن، گفتگو و … شرکت می داد.</li>
<li style="direction: rtl;">این تیم هزینه ی مناسب و رقابتی برای دوره های خود در نظر گرفته بود و همچنین جایزه و تشویق های مختلفی را برای دانشجویان پیشرو در نظر داشت.</li>
<li style="direction: rtl;">این تیم فرصت های منحصر به فردی را برای آشنایی با جاذبه های گردشگری شیراز<a href="https://www.youtube.com/watch?v=isRZwYtKwBw" class="ac-anchor sup-target" target="_blank" data-citationid="275c4480-8f7b-c1df-f7b7-eccd6354d224-12" aria-label="2: " h="ID=SERP,5026.1" rel="noopener"><sup>2</sup></a> فراهم می کرد. </li>
</ul>
<p style="direction: rtl;">لیلا با خود گفت: “این فرصت را نباید از دست بدهم.” و سریعاً با شماره ی تلفن موجود در سایت، با کارشناسان محترم تیم فریده حجازی تماس گرفت و درخواست ثبت نام در دوره ی تابستانه ی آموزش زبان فرانسه کرد. او پس از پذیرش در دوره، در تیرماه به شیراز سفر کرد و در یک هتل نزدیک به محل برگزاری کلاس ها اقامت گرفت.</p>
<p style="direction: rtl;">لیلا از اولین روز کلاس، متوجه شد که معلم زبان فرانسه اش، خانم فریده حجازی<a href="https://bing.com/search?q=%D8%B4%DB%8C%D8%B1%D8%A7%D8%B2+%D8%AC%D8%A7%D8%B0%D8%A8%D9%87+%D9%87%D8%A7%DB%8C+%DA%AF%D8%B1%D8%AF%D8%B4%DA%AF%D8%B1%DB%8C" class="ac-anchor sup-target" target="_blank" data-citationid="275c4480-8f7b-c1df-f7b7-eccd6354d224-22" aria-label="6: " h="ID=SERP,5026.1" rel="noopener"><sup>6</sup></a>، بسیار دوست داشتنی و با انرژی است و با روش های جذاب و موثر، مطالب را به دانشجویان آموزش می دهد. او همچنین با دانشجویان دیگر کلاس، ارتباط خوبی برقرار کرد و با هم تمرین و تکلم می کردند. او در کنار کلاس ها، به شرکت در کارگاه های عملی و تفاعلی علاقه مند شد و با استفاده از بازی ها و فعالیت های مختلف، زبان فرانسه را بهتر یاد گرفت. او همچنین با سفارش به جاذبه های گردشگری شیراز، از دیدن بناهای تاریخی و طبیعت زیبای این شهر لذت برد.</p>
<p style="direction: rtl;">پس از گذشت یک ماه، لیلا پیشرفت چشمگیری در زبان فرانسه داشت. او می توانست به راحتی صحبت کند، بخواند، بنویسد و بفهمد. او به خودش تبریک گفت که تصمیم درستی گرفته و به دوره ی تابستانه ی آموزش زبان فرانسه در شیراز با تیم فریده حجازی پیوسته بود. او قصد داشت تا سطح پیشرفته را نیز در همین تیم به پایان ببرد و سپس به فرانسه سفر کند و از دیدن جاذبه های زیبای این کشور لذت ببرد.</p>
<p style="direction: rtl;"><a href="https://farideh-hejazi.ir">اگر شما نیز علاقه مند به یادگیری زبان فرانسه هستید، می توانید با مراجعه به سایت تیم فریده حجازی</a><a href="https://www.youtube.com/playlist?list=PLx1kYSWmTRUKXu-UKM5tQMyxLc87-U9Dy" class="ac-anchor sup-target" target="_blank" data-citationid="275c4480-8f7b-c1df-f7b7-eccd6354d224-27" aria-label="1: " h="ID=SERP,5026.1" rel="noopener"><sup>1</sup></a>، اطلاعات بیشتری درباره دوره های تابستانه ی آن بدست آورید و در صورت تمایل، ثبت نام کنید. منتظر شنیدن نظرات شما در قسمت نظرات هستم.</p>
</div>
<div class="ac-horizontal-separator" style="direction: rtl;" aria-hidden="true"> </div>
<h3 id="mcetoc_1h7fg9q3hdf" aria-hidden="true">آشنایی مهدی با تیم آموزش فرانسه فریده حجازی</h3>
</div>
</div>
<p style="direction: rtl;">مهدی یک دانشجوی کامپیوتر بود که علاقه زیادی به یادگیری زبان فرانسه داشت. او می خواست بتواند با فرانسوی زبان ها ارتباط برقرار کند و از فرهنگ و ادبیات این کشور لذت ببرد. اما مشکل او این بود که وقت کافی برای رفتن به کلاس های زبان نداشت و همچنین هزینه ی آن برای او سنگین بود.</p>
<p style="direction: rtl;">به همین خاطر، او تصمیم گرفت در تابستان، وقتی که دوره ی تحصیلی تمام شده بود، به یک دوره ی تابستانه ی آموزش زبان فرانسه در شیراز بپیوندد. او با جستجو در اینترنت، به سایت موسسه ی پارسا رفت و با دیدن معرفی دوره های آن، متوجه شد که این موسسه بهترین گزینه برای او است. چرا که:</p>
<ul>
<li style="direction: rtl;">این موسسه از جدیدترین کتاب های آموزش فرانسه استفاده می کرد و متد آموزشی خود را با استانداردهای جهانی هماهنگ می کرد.</li>
<li style="direction: rtl;">این موسسه آزمون تعیین سطح رایگان فرانسه برگزار می کرد و براساس نتایج آن، دانشجو را در سطح مناسب قرار می داد.</li>
<li style="direction: rtl;">این موسسه دوره های آموزش فرانسه را به دو صورت حضوری و آنلاین برگزار می کرد و دانشجو می توانست با توجه به شرایط خود، روش مناسب را انتخاب کند.</li>
<li style="direction: rtl;">این موسسه هزینه ی مناسب و رقابتی برای دوره های خود در نظر گرفته بود و همچنین تخفیفات ویژه ای برای دوره های تابستانه در نظر داشت.</li>
<li style="direction: rtl;">این موسسه فرصت های منحصر به فردی را برای تقویت مکالمه و شنیدار فرانسه فراهم می کرد. مثلاً با استفاده از استاد Native، رادیو فرانسه، فیلم و موسیقی فرانسه و همچنین با برقراری ارتباط با فرانسوی زبان ها.</li>
</ul>
<p style="direction: rtl;">مهدی با خود گفت: “این فرصت را نباید از دست بدهم.” و سریعاً با شماره ی تلفن موجود در سایت، با کارشناسان محترم موسسه پارسا تماس گرفت و درخواست ثبت نام در دوره ی تابستانه ی آموزش زبان فرانسه کرد. او پس از انجام آزمون تعیین سطح، در سطح مقدماتی قرار گرفت و بلافاصله شروع به حضور در کلاس های آنلاین کرد.</p>
<p style="direction: rtl;">مهدی از اولین جلسه ی کلاس، متوجه شد که استاد زبان فرانسه اش بسیار مجرب و با تجربه است و با روش های جذاب و موثر، مطالب را به دانشجویان آموزش می دهد. او همچنین با دانشجویان دیگر کلاس، ارتباط خوبی برقرار کرد و با هم تمرین و مکالمه می کردند. او در کنار کلاس ها، به تماشای فیلم ها و شنیدن موسیقی های فرانسه علاقه مند شد و با استفاده از رادیو فرانسه، خبرها و برنامه های مختلف را گوش می داد. او همچنین با چند نفر از فرانسوی زبان ها در شبکه های اجتماعی آشنا شد و با آن ها چت می کرد.</p>
<p style="direction: rtl;">پس از گذشت دو ماه، مهدی پیشرفت چشمگیری در زبان فرانسه داشت. او می توانست به راحتی صحبت کند، بخواند، بنویسد و بفهمد. او به خودش تبریک گفت که تصمیم درستی گرفته و به دوره ی تابستانه ی آموزش زبان فرانسه در شیراز پیوسته بود. او قصد داشت تا سطح پیشرفته را نیز در همین موسسه به پایان ببرد و سپس به فرانسه سفر کند و از دیدن جاذبه های زیبای این کشور لذت ببرد.</p>
<p style="direction: rtl;">امیدوارم از خواندن این داستان لذت برده باشید. <a href="https://farideh-hejazi.ir"></a><a href="https://farideh-hejazi.ir">اگر شما نیز علاقه مند به یادگیری زبان فرانسه هستید، می توانید با مراجعه به سایت فریده حجازی</a>، اطلاعات بیشتری درباره دوره های تابستانه ی آن بدست آورید و در صورت تمایل، ثبت نام کنید. منتظر شنیدن نظرات شما در قسمت نظرات هستم.</p>
</div>
</div>
</div>
<p style="direction: rtl;">قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم تابستان آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم تابستان آغاز شد برای اطلاع از شرایط ثبت‌نام و تکمیل اطلاعات لطفا با شماره های زیر در ارتباط باشید.<br><br></p>
<ul class="contact">
<li class="icon solid fa-envelope" style="direction: rtl;"><a href="https://wa.me/+989013443574">چت واتساپ</a></li>
<li class="icon solid fa-phone" style="direction: rtl;"><a href="tel:+987132357641">07132357641</a> - <a href="tel:+987132331829">07132331829</a></li>
<li class="icon solid fa-home" style="direction: rtl;"><a href="https://www.openstreetmap.org/#map=19/29.61838/52.51473">شیراز - حدفاصل چهارراه بنفشه و خلدبرین ، کانون زبان پارسا</a> ، <a href="https://goo.gl/maps/21NtxH4m58TKEL7J7" title="آدرس موسسه زبان پارسا در نقشه گوگل">گوگل</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>دوره های بهاری آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز بهار ۱۴۰۲</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-sprint-2023/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-sprint-2023/</id>
            <category term="ثبت‌نام کلاس زبان فرانسه در شیراز"/>

        <updated>2023-08-10T14:27:23+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    با سلام خدمت همه دوستان علاقه‌مند به یادگیری زبان فرانسه. من فریده حجازی هستم، مدرس و مشاور زبان فرانسه در شیراز. در این پست قصد دارم با شما در مورد&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>با سلام خدمت همه دوستان علاقه‌مند به یادگیری زبان فرانسه. من فریده حجازی هستم، مدرس و مشاور زبان فرانسه در شیراز. در این پست قصد دارم با شما در مورد دوره های بهاری آموزش زبان فرانسه که در کانون زبان پارسا برگزار می‌شود، صحبت کنم و بعضی از مزایای این دوره ها را برایتان بیان کنم.<br><br>دوره های بهاری آموزش زبان فرانسه در شیراز، دوره هایی هستند که با رویکرد ارتباطی و تکاملی، به شما کمک می‌کنند تا سطح دانش و مهارت خود را در چهار مهارت اصلی (گفتار، شنیدار، خواندن و نوشتن) بهبود بخشید. این دوره ها با استفاده از منابع معتبر و روزآمد، مطابق با استانداردهای جهانی سطح‌بندی زبان (CEFR)، تدریس می‌شوند. همچنین، در این دوره ها، شما با فرهنگ و تاریخ کشور فرانسه و سایر کشور‌های فرانکوفون آشنا می‌شوید و می‌توانید با استفاده از اینترنت و رسانه‌های نوین، منابع متنوع و جذاب را برای تقویت زبان خود پیدا کنید.<br><br>برخی از مزایای دوره های بهاری آموزش زبان فرانسه در شیراز عبارتند از:<br><br>- برگزاری کلاس‌ها در ساعات مناسب و با تعداد دانشجوی محدود<br>- استفاده از روش‌های نوین و جذاب در تدریس، مثل بازی‌های آموزشی، فعالیت‌های گروهی، پروژه‌های کاربردی و غیره<br>- ارائه مشاوره و راهنمایی در مورد ادامه تحصیل و کار در کشور‌های فرانکوفون<br>- امکان شرکت در آزمون‌های بین‌المللی زبان فرانسه، مثل DELF، DALF، TCF و غیره<br>- امکان عضویت در کتابخانه و مرکز فرهنگی فرانسه در شیراز و دسترسی به منابع متنوع و ارزشمند<br>- امکان شرکت در برنامه‌های فرهنگی و هنری که توسط کانون زبان پارسا و مرکز فرهنگی فرانسه برگزار می‌شود، مثل نمایش فیلم، نمایش تئاتر، گفتگو با نویسندگان و هنرمندان فرانسوی و غیره<br><br>اگر شما هم جزو آن دسته از افرادی هستید که علاقه‌مند به یادگیری زبان فرانسه هستید و می‌خواهید در یک محیط دوستانه و حرفه‌ای، با استادان مجرب و متعهد، این زبان زیبا را فرا بگیرید، منتظر چی هستید؟<br><br>ثبت نام در دوره های بهاری آموزش زبان فرانسه در شیراز را از دست ندهید. برای اطلاع از شرایط ثبت نام و تکمیل اطلاعات، لطفا با شماره های زیر تماس بگیرید یا به صورت حضوری به کانون زبان پارسا مراجعه کنید.<br><br>من منتظر دیدار شما هستم. بدرود.</p>
<p style="direction: rtl;">قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم   بهار ۱۴۰۲<span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: inherit; font-weight: var(--font-weight-normal);"> آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم بهار آغاز شد برای اطلاع از شرایط ثبت‌نام و تکمیل اطلاعات لطفا با شماره های زیر در ارتباط باشید.</span></p>
<ul class="contact">
<li class="icon solid fa-envelope"><a href="https://wa.me/+989013443574">چت واتساپ</a></li>
<li class="icon solid fa-phone"><a href="tel:+987132357641">07132357641</a> - <a href="tel:+987132331829">07132331829</a></li>
<li class="icon solid fa-home"><a href="https://www.openstreetmap.org/#map=19/29.61838/52.51473">شیراز - حدفاصل چهارراه بنفشه و خلدبرین ، کانون زبان پارسا</a> ، <a href="https://goo.gl/maps/21NtxH4m58TKEL7J7" title="آدرس موسسه زبان پارسا در نقشه گوگل">گوگل</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>دوره های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز اسفند ۱۴۰۱</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-feb-march-2023/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-feb-march-2023/</id>
            <category term="ثبت‌نام کلاس زبان فرانسه در شیراز"/>

        <updated>2023-08-10T13:08:21+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    دوره‌های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز که در اسفند ماه سال ۱۴۰۱ ثبت نام آن آغاز می‌شود. شیرین و شیراز شیرین دختری بود که علاقه زیادی به یادگیری زبان&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <div class="content" tabindex="0">
<div class="ac-container ac-adaptiveCard">
<div class="ac-textBlock">
<p> دوره‌های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز که در اسفند ماه سال ۱۴۰۱ ثبت نام آن آغاز می‌شود. </p>
<p style="direction: rtl;"><strong>شیرین و شیراز</strong></p>
<p style="direction: rtl;">شیرین دختری بود که علاقه زیادی به یادگیری زبان فرانسه داشت. او همیشه خواسته بود که بتواند به زبان فرانسه صحبت کند، فیلم‌های فرانسوی را ببیند، کتاب‌های فرانسوی را بخواند و شاید یک روز به سفری به فرانسه برود. اما او هرگز فرصت نداشته بود که به یک آموزشگاه زبان فرانسه بپیوندد و زبان فرانسه را به صورت جدی و منظم یاد بگیرد.</p>
<p style="direction: rtl;">شما هم میتوانید مثل شیرین زبان فرانسه را در شهر شیراز بیاموزید:</p>
</div>
</div>
</div>
<p style="direction: rtl;">قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم  اسفند 1401 آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم زمستان آغاز شد برای اطلاع از شرایط ثبت‌نام و تکمیل اطلاعات لطفا با شماره های زیر در ارتباط باشید.<br><br></p>
<ul class="contact">
<li class="icon solid fa-envelope"><a href="https://wa.me/+989013443574">چت واتساپ</a></li>
<li class="icon solid fa-phone"><a href="tel:+987132357641">07132357641</a> - <a href="tel:+987132331829">07132331829</a></li>
<li class="icon solid fa-home"><a href="https://www.openstreetmap.org/#map=19/29.61838/52.51473">شیراز - حدفاصل چهارراه بنفشه و خلدبرین ، کانون زبان پارسا</a> ، <a href="https://goo.gl/maps/21NtxH4m58TKEL7J7" title="آدرس موسسه زبان پارسا در نقشه گوگل">گوگل</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>دوره های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز بهمن ۱۴۰۱</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-jan-2023/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-jan-2023/</id>
            <category term="ثبت‌نام کلاس زبان فرانسه در شیراز"/>

        <updated>2023-08-10T11:19:43+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم بهمن 1401 آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم زمستان آغاز شد برای اطلاع از&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p style="direction: rtl;">قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم  بهمن 1401 آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم زمستان آغاز شد برای اطلاع از شرایط ثبت‌نام و تکمیل اطلاعات لطفا با شماره های زیر در ارتباط باشید.<br><br></p>
<ul class="contact">
<li class="icon solid fa-envelope"><a href="https://wa.me/+989013443574">چت واتساپ</a></li>
<li class="icon solid fa-phone"><a href="tel:+987132357641">07132357641</a> - <a href="tel:+987132331829">07132331829</a></li>
<li class="icon solid fa-home"><a href="https://www.openstreetmap.org/#map=19/29.61838/52.51473">شیراز - حدفاصل چهارراه بنفشه و خلدبرین ، کانون زبان پارسا</a> ، <a href="https://goo.gl/maps/21NtxH4m58TKEL7J7" title="آدرس موسسه زبان پارسا در نقشه گوگل">گوگل</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>دوره های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز دی ۱۴۰۱</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-late-december-2022/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-late-december-2022/</id>
            <category term="ثبت‌نام کلاس زبان فرانسه در شیراز"/>

        <updated>2023-08-10T11:19:53+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم دی 1401 آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم زمستان آغاز شد برای اطلاع از&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p style="direction: rtl;">قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم  دی 1401 آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم زمستان آغاز شد برای اطلاع از شرایط ثبت‌نام و تکمیل اطلاعات لطفا با شماره های زیر در ارتباط باشید.<br><br></p>
<ul class="contact">
<li class="icon solid fa-envelope"><a href="https://wa.me/+989013443574">چت واتساپ</a></li>
<li class="icon solid fa-phone"><a href="tel:+987132357641">07132357641</a> - <a href="tel:+987132331829">07132331829</a></li>
<li class="icon solid fa-home"><a href="https://www.openstreetmap.org/#map=19/29.61838/52.51473">شیراز - حدفاصل چهارراه بنفشه و خلدبرین ، کانون زبان پارسا</a> ، <a href="https://goo.gl/maps/21NtxH4m58TKEL7J7" title="آدرس موسسه زبان پارسا در نقشه گوگل">گوگل</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>دوره های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز زمستان ۱۴۰۱</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-winter-2022/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-winter-2022/</id>
            <category term="ثبت‌نام کلاس زبان فرانسه در شیراز"/>

        <updated>2023-08-10T11:19:34+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم زمستان آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم پاییز آغاز شد برای اطلاع از شرایط&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p style="direction: rtl;">قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم زمستان آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم پاییز آغاز شد برای اطلاع از شرایط ثبت‌نام و تکمیل اطلاعات لطفا با شماره های زیر در ارتباط باشید.<br><br></p>
<ul class="contact">
<li class="icon solid fa-envelope"><a href="https://wa.me/+989013443574">چت واتساپ</a></li>
<li class="icon solid fa-phone"><a href="tel:+987132357641">07132357641</a> - <a href="tel:+987132331829">07132331829</a></li>
<li class="icon solid fa-home"><a href="https://www.openstreetmap.org/#map=19/29.61838/52.51473">شیراز - حدفاصل چهارراه بنفشه و خلدبرین ، کانون زبان پارسا</a> ، <a href="https://goo.gl/maps/21NtxH4m58TKEL7J7" title="آدرس موسسه زبان پارسا در نقشه گوگل">گوگل</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>دوره های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز آذر 1401</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-dec-2022/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-dec-2022/</id>
            <category term="ثبت‌نام کلاس زبان فرانسه در شیراز"/>

        <updated>2023-08-10T11:20:01+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم آذر 1401 آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم پاییز آغاز شد برای اطلاع از&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p style="direction: rtl;">قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم  آذر 1401 آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم پاییز آغاز شد برای اطلاع از شرایط ثبت‌نام و تکمیل اطلاعات لطفا با شماره های زیر در ارتباط باشید.<br><br></p>
<ul class="contact">
<li class="icon solid fa-envelope"><a href="https://wa.me/+989013443574">چت واتساپ</a></li>
<li class="icon solid fa-phone"><a href="tel:+987132357641">07132357641</a> - <a href="tel:+987132331829">07132331829</a></li>
<li class="icon solid fa-home"><a href="https://www.openstreetmap.org/#map=19/29.61838/52.51473">شیراز - حدفاصل چهارراه بنفشه و خلدبرین ، کانون زبان پارسا</a> ، <a href="https://goo.gl/maps/21NtxH4m58TKEL7J7" title="آدرس موسسه زبان پارسا در نقشه گوگل">گوگل</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>دوره های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز آبان 1401</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-nov-2022/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-nov-2022/</id>
            <category term="ثبت‌نام کلاس زبان فرانسه در شیراز"/>

        <updated>2023-08-10T11:20:09+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم آبان 1401 آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم پاییز آغاز شد برای اطلاع از&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p style="direction: rtl;">قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم آبان 1401 آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم پاییز آغاز شد برای اطلاع از شرایط ثبت‌نام و تکمیل اطلاعات لطفا با شماره های زیر در ارتباط باشید.<br><br></p>
<ul class="contact">
<li class="icon solid fa-envelope"><a href="https://wa.me/+989013443574">چت واتساپ</a></li>
<li class="icon solid fa-phone"><a href="tel:+987132357641">07132357641</a> - <a href="tel:+987132331829">07132331829</a></li>
<li class="icon solid fa-home"><a href="https://www.openstreetmap.org/#map=19/29.61838/52.51473">شیراز - حدفاصل چهارراه بنفشه و خلدبرین ، کانون زبان پارسا</a> ، <a href="https://goo.gl/maps/21NtxH4m58TKEL7J7" title="آدرس موسسه زبان پارسا در نقشه گوگل">گوگل</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>دوره های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز مهر 1401</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-sep-2022-nov-2022/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-sep-2022-nov-2022/</id>
            <category term="ثبت‌نام کلاس زبان فرانسه در شیراز"/>

        <updated>2023-08-10T11:20:18+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم مهر 1401 آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم پاییز آغاز شد برای اطلاع از&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p style="direction: rtl;">قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم  مهر 1401 آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم پاییز آغاز شد برای اطلاع از شرایط ثبت‌نام و تکمیل اطلاعات لطفا با شماره های زیر در ارتباط باشید.<br><br></p>
<ul class="contact">
<li class="icon solid fa-envelope"><a href="https://wa.me/+989013443574">چت واتساپ</a></li>
<li class="icon solid fa-phone"><a href="tel:+987132357641">07132357641</a> - <a href="tel:+987132331829">07132331829</a></li>
<li class="icon solid fa-home"><a href="https://www.openstreetmap.org/#map=19/29.61838/52.51473">شیراز - حدفاصل چهارراه بنفشه و خلدبرین ، کانون زبان پارسا</a> ، <a href="https://goo.gl/maps/21NtxH4m58TKEL7J7" title="آدرس موسسه زبان پارسا در نقشه گوگل">گوگل</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>دوره های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز پاییز 1401</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-fall-2022/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-fall-2022/</id>
            <category term="ثبت‌نام کلاس زبان فرانسه در شیراز"/>

        <updated>2023-08-10T11:20:26+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم پاییز آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم پاییز آغاز شد برای اطلاع از شرایط ثبت‌نام و&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p style="direction: rtl;">قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم پاییز آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم پاییز آغاز شد برای اطلاع از شرایط ثبت‌نام و تکمیل اطلاعات لطفا با شماره های زیر در ارتباط باشید.<br><br></p>
<ul class="contact">
<li class="icon solid fa-envelope"><a href="https://wa.me/+989013443574">چت واتساپ</a></li>
<li class="icon solid fa-phone"><a href="tel:+987132357641">07132357641</a> - <a href="tel:+987132331829">07132331829</a></li>
<li class="icon solid fa-home"><a href="https://www.openstreetmap.org/#map=19/29.61838/52.51473">شیراز - حدفاصل چهارراه بنفشه و خلدبرین ، کانون زبان پارسا</a> ، <a href="https://goo.gl/maps/21NtxH4m58TKEL7J7" title="آدرس موسسه زبان پارسا در نقشه گوگل">گوگل</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
