<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>Learn French with Faride Hejazi</title>
    <link href="https://farideh-hejazi.ir/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://farideh-hejazi.ir" />
    <updated>2023-09-27T12:51:47+03:30</updated>
    <author>
        <name>Farideh Hejazi</name>
    </author>
    <id>https://farideh-hejazi.ir</id>

    <entry>
        <title>بهترین آموزشگاه زبان فرانسه در شیراز</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/the-best-french-language-school-in-shiraz/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/the-best-french-language-school-in-shiraz/</id>

        <updated>2023-09-27T12:49:15+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    بهترین آموزشگاه زبان فرانسه در شیراز قبل از اینکه بهترین آموزشگاه زبان فرانسه شیراز را بهتون معرفی کنیم لطفا مطالب زیر مطالعه کنید و در صورتی که پاسخ سوالاتتان دریافت نکردید می توانید با کارشناس مربوطه تماس گرفته را راهنمایی شویدو بتوانید برای ثبت نام تصمیم بگیرید یکی از شش زبان رسمی سازمان ملل متحد زبان فرانسه هست و امروزه بعد از زبان انگلیسی دومین زبان دیپلماتیک به شمار می آید. همچنین سومین زبان رایج در اتحادیه اروپا می باشد. این زبان در ایران دومین زبان محبوب بعد از زبان انگلیسی به شمار می آید به خصوص برای افرادی که&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <h1 class="title-art">بهترین آموزشگاه زبان فرانسه در شیراز</h1>
<div class="col-md-12  col-sm-12 col-xs-12 imgdiv no-pn"><figure class="img-responsive"><img loading="lazy" id="Imgheader"  src="https://zaban360.ir/files/%D8%B3%D8%B7%D9%88%D8%AD-%D8%B2%D8%A8%D8%A7%D9%86-%D9%81%D8%B1%D8%A7%D9%86%D8%B3%D9%88%DB%8C.png" data-is-external-image="true"></figure></div>
<p> </p>
<p>قبل از اینکه بهترین آموزشگاه زبان فرانسه شیراز را بهتون معرفی کنیم لطفا مطالب زیر مطالعه کنید و در صورتی که پاسخ سوالاتتان دریافت نکردید می توانید با کارشناس مربوطه تماس گرفته را راهنمایی شویدو بتوانید برای ثبت نام تصمیم بگیرید</p>
<p>یکی از شش زبان رسمی سازمان ملل متحد زبان فرانسه هست و امروزه بعد از زبان انگلیسی دومین زبان دیپلماتیک به شمار می آید. همچنین سومین زبان رایج در اتحادیه اروپا می باشد.</p>
<p> این زبان در ایران دومین زبان محبوب بعد از زبان انگلیسی به شمار می آید به خصوص برای افرادی که قصد مهاجرت یا تحصیل در کشورهای فرانسوی زبان ویا کشورپر متقاضی مانند کانادا دارند   </p>
<h2>آیا زبان فرانسوی سخت است ؟ به تلفظ حروف در فایل زیر دقت کنید</h2>
<p>چیزی که باعث شده زبان فرانسوی سخت به نظر بیاید تلفظ حروف الفبای این زبان است.الفبای این زبان 26 حرف ساده دارد و براساس الفبای لاتین است.</p>
<p>از میان این حروف ۶ تای آنها صدادار یا مصوّت و ۲۰ حروف باقیمانده بی صدا یا صامت می باشند.حروف صدادار عبارت اند از :   a-e-i-o-u-y</p>
<p>از میان این حروف ، حروفی هستند که تلفظ هایشان به هم نزدیک هستند</p>
<p>با یادگیری تلفظ صحیح حروف الفبای فرانسه و صداهایی که به تنهایی یا به همراه حروف دیگر تولید می کنند براحتی قادر خواهید بود متون زبان فرانسه را بخوانید</p>
<p><video loading="lazy" width="320" height="240" controls="controls" data-mce-fragment="1"></video></p>
<p>مطالعه بیشتر الفبای زبان فرانسوی</p>
<h2>آزمونهای ارزیابی زبان فرانسوی کدامند؟</h2>
<p>این آزمونها که قرار است میزان آمادگی شما  را بسنجد شامل 6 سطح A1 A2 B1 B2 C1 C2   و 4 مهارت خواندن ، شنیدن ، نوشتن وگفتار می باشد .</p>
<p>مدرکی که بعد از قبولی در هر یک از این آزمونها دریافت خواهید جزو معتبر ترین مدارک زبان فرانسوی می باشد که قابل ارائه به دانشگاههای فرانسوی زبان جهت ثبت نام و تحصیل است و همچنین جهت اقدامات شغلی نیز معتبر می باشد</p>
<p>این آزمونها عبارتند از :</p>
<ol>
<li>TEF</li>
<li>TEFaQ</li>
<li>TEf Canada</li>
<li>TCF</li>
<li>DELF و DALF</li>
</ol>
<p> </p>
<h2>آزمون TEF فرانسه :آزمون اصلی</h2>
<p> معیار اصلی سنجش مهارت زبان فرانسوی برای پذیرش تحصیلی و امور مهاجرتی می باشد و شامل 3بخش اجباری و 2 بخش اختیاری می باشد البته بخش اختیاری برای متقاضیان فدرال اجباری می باشد</p>
<h2> <figure class="img-responsive"><img loading="lazy"  src="https://zaban360.ir/files/upload/%D8%A2%D8%B2%D9%85%D9%88%D9%86%20TEF%20%D9%81%D8%B1%D8%A7%D9%86%D8%B3%D9%87.JPG" alt="آزمون TEF فرانسه" width="389" height="224" data-is-external-image="true"></figure></h2>
<h2>آزمون TEFaQ فرانسه</h2>
<p>برای دریافت شهروندی  وتحصیل درایالت کبک کانادا که فرانسوی زبان هستند مدرک این آزمون مورد نیاز هست این آزمون هم در 4 بخش خواندن ، شنیدن ، نوشتن وگفتار برگزار می شود مدت زمان اعتبار این مدرک 1 سال است.</p>
<figure class="img-responsive"><img loading="lazy"  src="https://zaban360.ir/files/upload/%D8%A2%D8%B2%D9%85%D9%88%D9%86%20TEFaQ%20%D9%81%D8%B1%D8%A7%D9%86%D8%B3%D9%87.JPG" alt="آزمون TEFaQ فرانسه" width="641" height="265" data-is-external-image="true"></figure>
<h2>آزمون TEF Canada فرانسه</h2>
<p>آزمون TEF Canada  مانند TEFaQ مربوط به ایالت کبک کانادا هست و دارای 4 بخش خواندن ، شنیدن ، نوشتن وگفتار اما دو بخش درک مطلب و نوشتار اختیاری است و فرصتی است برای گرفتن امتیاز بیشتر در صورتی که این دو بخش را هم بگذرانید.</p>
<h2>آزمون TCF فرانسه</h2>
<p>درواقع یک آزمون مهارتی عمومی زبان فرانسه است و در ایران کمتر برگزار می شود و مدت اعتبار مدرک ان 2 سال است.</p>
<h2>آزمون DELF  و DALF فرانسه</h2>
<p>آزمون  DELF  یا دیپلم مبتدی زبان فرانسه ، سطح  A1تا  B2 و آزمون DALF دیپلم پیشرفته زبان فرانسه دو سطح C1 و C2 در برمی گیرد مدت اعتبار این مدارک نا محدود می باشد.</p>
<h2 dir="RTL"><span dir="LTR"> بخش های آ</span><span lang="AR-SA">زمون سطح</span><span dir="LTR"> A1 </span><span lang="AR-SA">زبان فرانسه</span> </h2>
<p>زمان کلی آزمون: ۱ ساعت و ۲۰ دقیقه<br>نمرۀ کلی: ۱۰۰<br>حداقل نمره قبولی: ۵۰ از ۱۰۰<br>حداقل نمره قبولی هر سنجش: ۵ از ۲۵</p>
<h3>فهم شنیداری</h3>
<p>پاسخ به سؤالات درک مطلب شامل سه یا چهار صدای ضبط شده کوتاه درباره موقعیت‌های پیش آمده در زندگی روزمره (دو بار پخش)<br>حداکثر زمان پخش صدا : ۳ دقیقه</p>
<p>نمره :از 25</p>
<p>مدت زمان : 20 دقیقه</p>
<h3>فهم نوشتاریی</h3>
<p>پاسخ به سؤالات درک مطلب شامل چهار یا پنج متن دربارۀ موقعیت‌های پیش آمده در زندگی روزمره</p>
<p>نمره :از 25</p>
<p>مدت زمان : 30 دقیقه</p>
<h3>نگارش</h3>
<p>این سنجش شامل دو بخش می‌باشد:· پر و کامل کردن یک فرم یا سند· نگارش جملات ساده (کارت پستال، پیام…) حول موضعات زندگی روزمره</p>
<p>نمره :از 25</p>
<p>مدت زمان : بیشتر از 30 دقیقه</p>
<h3>بیان گفتاری</h3>
<p>این سنجش شامل سه بخش می‌باشد: مصاحبه با موضوع تعیین شده ، تبادل اطلاعات وگفت‌و‌گوی شبیه‌ سازی شده</p>
<p>نمره :از 25</p>
<p>مدت زمان :۵ تا ۷ دقیقه و آماده‌سازی: ۱۰ دقیقه</p>
<h2>بخش های آزمون سطح B1 زبان فرانسه</h2>
<p>زمان کلی آزمون: ۱ ساعت و ۴۰ دقیقه<br>نمرۀ کلی: ۱۰۰<br>حداقل نمرۀ قبولی: ۵۰ از ۱۰۰<br>حداقل نمرۀ قبولی هر سنجش: ۵ از ۲۵</p>
<h3>فهم شنیداری</h3>
<p>پاسخ به سؤالات درک مطلب شامل سه یا چهار صدای ضبط شده کوتاه درباره موقعیت‌های پیش آمده در زندگی روزمره (دو بار پخش)حداکثر زمان پخش صدا: ۵ دقیقه</p>
<p>نمره :از 25</p>
<p>مدت زمان :25 دقیقه</p>
<h3>فهم نوشتاری</h3>
<p>پاسخ به سؤالات درک مطلب شامل سه یا چهار متن دربارۀ موقعیت‌های پیش آمده در زندگی روزمره</p>
<p>نمره :از 25</p>
<p>مدت زمان :30 دقیقه</p>
<h3>نگارش</h3>
<p>نگارش دو متن کوتاه (نامۀ دوستانه یا پیام):توصیف یک رویداد یا تجربۀ شخصی· نگارش یک متن با موضوعاتی چون دعوت، تشکر، عذرخواهی، درخواست، اطلاع‌رسانی، تبریک گفتن و...</p>
<p>نمره :از 25</p>
<p>مدت زمان :45 دقیقه</p>
<h3>بیان گفتاری</h3>
<p>این سنجش شامل سه بخش می‌باشد:مصاحبه با موضوع تعیین شده·تبادل اطلاعات· گفت‌و‌گوی شبیه‌سازی شده</p>
<p>نمره :از 25</p>
<p>مدت زمان :۶ تا ۸ دقیقه و آماده‌سازی: ۱۰ دقیقه</p>
<h2>برنامه آموزشی زبان فرانسه تاسطح B1</h2>
<ul>
<li>برای رسیدن به سطح B1 در 10 الی 11 ماه برگزاری سه جلسه سه ساعته در هفته لازم است.</li>
<li>هر هفته چهار درس جدید داده می شود</li>
<li>مجموع کل درس های کتاب ادیتو جدید در سه سطح  A1,A2,B1,صد و بیست درس می باشد.</li>
<li>برای آمادگی آزمون یک ماه کتاب مخصوص آمادگی آزمون جداگانه کار خواهد شدشود.</li>
<li>در طی برگزاری کلاسها اگر مطالبی که نیاز باشد دانشجو بداند، در کتاب ذکر نشده باشد، توسط مدرس آموزش داده خواهد شد.</li>
</ul>
<h2>در بهترین آموزشگاه زبان فرانسه شیراز چه کتاب تدریس می شود و طول دوره چقدر هست؟</h2>
<h3>طول دوره های زبان فرانسه تیم آموزشی فریده حجازی طبق کتاب EDITO</h3>
<table class="table">
<tbody>
<tr class="tr-d">
<td>
<p><strong>نام سطح</strong></p>
</td>
<td class="td-d">
<p><strong>تعداد جلسات</strong></p>
</td>
<td class="td-d">
<p><strong>طول دوره</strong></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p>A1 (کتاب Edito)</p>
</td>
<td>
<p>۴۰ جلسه :  ۳ ساعت</p>
</td>
<td>
<p>۳ماه و نیم کاری</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p>A2 (کتاب Edito)</p>
</td>
<td>
<p>۴۰ جلسه ۳ ساعت</p>
</td>
<td>
<p>۳ماه و نیم کاری</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p>B1 (کتاب Edito)</p>
</td>
<td>
<p>۴۰ جلسه ۳ ساعت</p>
</td>
<td>
<p>۳ماه و نیم کاری</p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>شما با شرکت در کلاس های زبان فرانسه تیم آموزشی فریده حجازی در مدت زمان 10 الی 11 ماه میتوانید با تسلط کافی در آزمون B1 جهت ارایه به سفارت شرکت نموده و در آن موفق شوید.این دوره که به عنوان دوره طلایی تیم آموزشی فریده حجازی شناخته میشود بصورت سه جلسه سه ساعته در هفته ارایه خواهد شد</p>
<h2>مرکز برگزاری آزمون رسمی فرانسه کجاست؟</h2>
<ol>
<li> آزمون ها در بخش فرهنگی سفارت فرانسه واقع در خیابان فردوسی بن بست کیمیا برگزار خواهد شد. (DELF, TCF, TCF Québec…)</li>
<li> موسسه قطب راوندی هم آزمون TEF را برگزار می کند.</li>
</ol>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>بهترین آموزشگاه زبان فرانسه شیراز (فشرده تضمینی + هزینه)</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/the-best-french-language-school-in-shiraz-guaranteed-compression-cost/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/the-best-french-language-school-in-shiraz-guaranteed-compression-cost/</id>

        <updated>2023-09-27T12:49:44+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    زبان فرانسه به عنوان یک زبان آهنگین و زیبا در کنار گستردگی منابع علمی که به این زبان تالیف شده است یکی از پرمتقاضی ترین زبان های جهان می‌باشد. البته در بحث ادامه تحصیل در خارج از کشور و امر مهاجرت نیز یکی از مقاصد مهم ایرانیان است، ما را در این مقاله همراهی کنید تا بهترین آموزشگاه زبان فرانسه شیراز را بشناسید. زبان فرانسه امروزه یکی از شش زبان اصلی سازمان ملل است و زبانی کاملا علمی دانشگاهی می‌باشد؛ حدود 190 میلیون نفر به عنوان زبان دوم فرانسوی صحبت می‌کنند. تا اینجا اهمیت زبان فرانسوی را متوجه شدیم در&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>زبان فرانسه به عنوان یک زبان آهنگین و زیبا در کنار گستردگی منابع علمی که به این زبان تالیف شده است یکی از پرمتقاضی ترین زبان های جهان می‌باشد. البته در بحث ادامه تحصیل در خارج از کشور و امر مهاجرت نیز یکی از مقاصد مهم ایرانیان است، ما را در این مقاله همراهی کنید تا بهترین آموزشگاه زبان فرانسه شیراز را بشناسید.<br><br>زبان فرانسه امروزه یکی از شش زبان اصلی سازمان ملل است و زبانی کاملا علمی دانشگاهی می‌باشد؛ حدود 190 میلیون نفر به عنوان زبان دوم فرانسوی صحبت می‌کنند.<br><br>تا اینجا اهمیت زبان فرانسوی را متوجه شدیم در نتیجه یادگیری این زبان در آموزشگاه زبان فرانسه تیم آموزشی فریده حجازی می‌تواند مزایای بسیاری برای شما داشته باشد؛ الفبای زبان فرانسه نیز بر اساس حروف الفبای لاتین بوده و دارای 26 حرف است.<br><br>زبان فرانسه نسبت به  سایر زبان‌ها کمی سخت است و نسبت به زبان انگلیسی نکات گرامری بیشتری دارد.<br><br>آیا دوست دارید درمورد زبان فرانسه و تاریخچه آن بیشتر بدانید؟ روی این لینک کلیک کنید.<br><br>زبان فرانسه همیشه یکی از پر طرفدارترین زبان ها برای یادگیری بوده و هست. موضوع مهاجرت به کانادا و میزان امتیاز لازم جهت اخذ ویزا افراد را شدیدا متقاضی یادگیری این زبان نموده است. اکثر متقاضیان نیاز دارند در زمان کوتاه و مشخصی بتوانند مدرک B1 یا B2 فرانسه را دریافت کنند تا پرونده مهاجرتشان به مشکل نخورد.<br><br>آموزشگاه زبان فرانسه شیراز<br><br>محتوا  پنهان <br>1 چرا باید زبان فرانسه را یاد بگیریم؟<br>2 اهمیت یادگیری زبان فرانسه برای دوستداران زبان انگلیسی :<br>3 فواید آموزش زبان فرانسه چیست؟<br>4 ترفند‌هایی برای آسان شدن آموزش زبان فرانسه<br>5 3 نکته کلیدی برای انتخاب مدرس در آموزش زبان فرانسه<br>6 آموزشگاه زبان فرانسه تیم آموزشی فریده حجازی شیراز<br>7 برنامه کلاسی زبان فرانسه_ آنلاین_ تیم آموزشی فریده حجازی<br>8 برنامه کلاس های حضوری زبان فرانسه تیم آموزشی فریده حجازی شیراز خلد برین<br>9 برنامه کلاس های حضوری زبان فرانسه تیم آموزشی فریده حجازی شیراز معالی آباد<br>10 آزمون رسمی زبان فرانسه کجا برگزار می‌شود؟<br>11 تدریس خصوصی زبان فرانسه در شیراز<br>چرا باید زبان فرانسه را یاد بگیریم؟<br>• زبان رسمی کشورهایی از جمله کانادا، فرانسه، بلژیک، لوکزانبرگ، سوئیس و…<br>• داشتن مدرک زبان فرانسه به عنوان شرط لازم جهت مهاجرت به کانادا (ایالت کبک) و کشورهای اروپایی از جمله فرانسه و بلژیک به منظور تحصیل یا مهاجرت<br>• زبان رسمی و متداول در مجامع حقوقی<br>• زبان دسترسی به منابع اصلی فرهنگ، سینما، مد، ادبیات و هنر جهان<br>• زبان مرسوم جهت گردشگری در پنج قاره جهان<br>• زبان سوم در دنیای مجازی و اینترنت پس از زبان‌های انگلیسی و آلمانی<br>• زبان رسمی جهت اشتغال در سازمان‌های حقوقی جهان از جمله UNESCO ،OTAN ،ONU، اتحادیه اروپا، صلیب سرخ و غیره<br><br>اهمیت یادگیری زبان فرانسه برای دوستداران زبان انگلیسی :<br>کسانی که دانش زبانی فرانسه را دنبال می‌کنند علاوه بر تقویت دایره واژگان زبان انگلیسی امکان دریافت واضح و شفاف‌تری از واژه و عبارت‌های متداول زبان انگلیسی خواهند داشت (بر اساس آمار محاسباتی بیش از 39 درصد واژگان زبان انگلیسی مستقیما و نزدیک به 60 درصد به صورت غیر مستقیم از زبان فرانسه گرفته شده است).<br><br>فواید آموزش زبان فرانسه چیست؟<br>آموزش زبان فرانسه در آموزشگاه زبان فرانسه شیراز قطعا برای شما مزایایی خواهد داشت و در زندگیتان تغییراتی ایجاد خواهد شد.این مزایا عبارتند از:<br><br>فرصت‌های شغلی بهتری خواهید یافت<br>زبان اصلی ارتباطات بین المللی است<br>سفر به این کشور دوست داشتنی<br>تحصیل در دانشگاه‌های فرانسه<br>آشنایی با فرهنگ کشور جدید<br>و…<br>ترفند‌هایی برای آسان شدن آموزش زبان فرانسه<br>داشتن هدف<br>تکرار و تمرین<br>داشتن مرور مطالب<br>گوش دادن به موسیقی‌های مخصوص فرانسوی<br>بلند خواندن متن‌هایی به زبان فرانسه<br>مراجعه به کلاس‌های آموزشی<br>تماشای فیلم‌های فرانسوی<br>و…<br>3 نکته کلیدی برای انتخاب مدرس در آموزش زبان فرانسه<br>مدرسان بسیار زیادی در موضوع تدریس این زبان وارد شده اند که توجه به چند نکته مهم قبل از انتخاب موسسه و استاد مدرس فرانسه حائز اهمیت است. با رعایت این چند موضوع زمان خود را هدفمند در جهت یادگیری صرف خواهید نمود.<br><br>نکته اول: اینکه رعایت لهجه در زبان فرانسه بسیار مهم است پس مدرس باید کاملا بر این امر مسلط باشد یعنی یا متولد فرانسه یا بزرگ شده آنجا باشد.<br><br>نکته دوم: اینکه زبان فرانسه بدلیل ساختار و قواعد پیچیده نیازمند دانش زبان شناسی قدرتمندیست پس مدرس مسیبایست تحصیلات آکادمیک در زمینه زبان در سطوح عالی داشته باشد.<br><br>نکته سوم: تجربه و کارنامه شاگردان مدرس باید به گونه ای باشد که نشان دهد مدرس در انتقال مطالب و شیوایی سخن مسلط عمل نموده تا زبان آموز را نسبت به ادامه یادگیری راغب نماید.<br><br>آموزشگاه زبان فرانسه تیم آموزشی فریده حجازی شیراز <br>آموزشگاه تیم آموزشی فریده حجازی برترین آموزشگاه زبان فرانسه شیراز است که شعبه‌هایی نیز در مشهد، یزد، تهران، بوشهر دارد.<br><br>دوره های فرانسه بصورت فشرده گروهی و آنلاین(در پلتفرم ادوبی کانکت) برگذار می‌شوند و بر پایه آزمون بین المللی TEF فرانسه هستند.<br><br>این دوره با جدید ترین متد و منابع روز کتاب Edito برگزار می‌شود.<br><br>در حال حاضر در موسسه سطح A1 و A2 رو برگزار می‌کنیم که هر دوره به دو بخش تقسیم میشه:<br><br>A1,1 و A1,2<br>A2,1 و A2,2<br>طول هر دوره به صورت مجزا دو ماه کاری و هر دوره شامل 20 جلسه آموزشی ۳ ساعته می‌باشد که سر جمع 60 جلسه آموزشی مفید خواهید داشت.<br><br>کتاب edito 1 , نیمی در A1.1 و نیم دیگر در A1.2 و کتاب edito2 هم نیمی در A2.1 و نیم دیگر در A2.2 تدریس می شود.<br><br>در پایان هر سطح نیز آزمون مجزا برگزار می شود.<br><br>سطح    تعداد جلسات    طول جلسه    کتاب<br>A1-1    20  جلسه (2 ماه کاری)    3 ساعته    Edito 1<br>A1-2    20  جلسه (2 ماه کاری)    3 ساعته    Edito 1<br>A2-1    20  جلسه (2 ماه کاری)    3 ساعته    Edito 2<br>A2-2    20  جلسه (2 ماه کاری)    3 ساعته    Edito 2<br>جهت کسب اطلاعات درمورد آزمون‌های زبان فرانسه کلیک کنید.<br><br>برنامه کلاسی زبان فرانسه_ آنلاین_ تیم آموزشی فریده حجازی <br><br><br>تماس<br>جهت کسب اطلاعات بیشتر به سایت آموزشگاه تیم آموزشی فریده حجازی مراجعه کنید.<br><br> برنامه کلاس های حضوری زبان فرانسه تیم آموزشی فریده حجازی شیراز خلد برین<br>دوره    ساعت و روز برگزاری    طول دوره و شهریه    تاریخ شروع    وضعیت<br>برنامه کلاس های حضوری زبان فرانسه تیم آموزشی فریده حجازی شیراز معالی آباد<br>دوره    ساعت و روز برگزاری    طول دوره و شهریه    تاریخ شروع    وضعیت<br>آزمون رسمی زبان فرانسه کجا برگزار می‌شود؟<br>بعد از اتمام دوره‌های آموزش زبان فرانسه بهتر است برای ارزیابی و دیدن نتیجه کار خود در آزمون شرکت کنید.<br><br>آزمون ها در بخش فرهنگی سفارت فرانسه واقع در خیابان فردوسی بن بست کیمیا برگزار خواهد شد. (DELF, TCF, TCF Québec…)<br>موسسه قطب راوندی هم آزمون TEF را برگزار می‌کند.<br>آموزشگاه زبان فرانسه تیم آموزشی فریده حجازی شیراز یک مرکز تخصصی برای این زبان خواهد بود که علاوه بر آموزش زبان فرانسه، راهنمایی‌های لازم جهت گرفتن پذیرش از دانشگاه‌های فرانسه و کانادا را بخشی از رسالت خود می‌بیند.<br><br>تدریس خصوصی زبان فرانسه در شیراز<br>بعضی اوقات مجبور می‌شویم به دلایل مختلف به سمت کلاس‌های خصوصی کشیده شویم، دلایلی چون محدودیت زمانی و…<br><br>هرچند تیم آموزشی فریده حجازی موافق برگزاری کلاس‌های خصوصی نیست اما بخاطر خاص بودن شرایط برخی متقاضیان کلاس زبان فرانسه شیراز را گاها خصوصی نیز برگزار می‌کند.<br><br>تیم آموزشی فریده حجازی برای اولین بار در شیراز دوره دقیق و شفاف زبان فرانسه را تعریف نموده که متقاضی بتواند در مدت 10 ماه مدرک فرانسه خود را دریافت کند.<br><br>آموزش زبان فرانسه شیراز<br><br> تدریس زبان فرانسه شیراز در تیم آموزشی فریده حجازی از سطوح ابتدایی تا آمادگی دریافت مدرک زبان فرانسه بصورت پیوسته خواهد بود<br><br>سوالات متداول آموزش زبان فرانسه شیراز<br><br>گرفتن مدرک زبان فرانسه در شیراز و مورد تایید سفارت چقدر زمان میبرد؟<br><br>افرادی که از سطح صفر می‌خواهند زبان فرانسه را یاد بگیرند و بتوانند مدرک B1  را اخذ نمایند باید 10 ماه کاری زمان صرف کنند.<br><br>هزینه هر سطح زبان فرانسه در شیراز چقدر است؟<br><br>هر سطح آموزش زبان فرانسه 120 ساعت بوده که هزینه آن در جدول برنامه کلاسی آورده شده است.<br><br>کلاس‌های زبان فرانسه در تهران چه روزهایی برگزار می‌شود؟<br><br>کلاس‌های آموزش زبان فرانسه بصورت فشرده 3 روز در هفته و هر جلسه 3 ساعت می‌باشد که یا روزهای فرد و یا روز‌های زوج برگزار می‌شود. دقت کنید برای اینکه از کلاس عقب نمانید هر روز باید 4 ساعت تمرین داشته باشید<br><br>لطفا جهت ثبت نام و شرکت در کلاس‌های آموزش زبان فرانسه تیم آموزشی فریده حجازی<br>تماس بگیرید<br><br><br>در صورت اینکه مشکل یا سوالی در این مطلب دارید به بخش پرسش و پاسخ سایت مراجعه فرمایید؛ همچنین اگر تجربه آموزش در آموزشگاه‌ زبان فرانسه شیراز را داشته‌اید با ما به اشتراک بگذارید.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>آموزش زبان فرانسوی در شیراز</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/teaching-french-in-shiraz/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/teaching-french-in-shiraz/</id>

        <updated>2023-09-27T12:51:47+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    آموزش زبان فرانسوی در شیراز مشاهده مراکز معرفی شده شاید شما هم جزو آن دسته از علاقه مندان به زبان فرانسه باشید و می خواهید یک آموزشگاه زبان فرانسه در شیراز پیدا کنید تا آن را فرابگیرید. پس ادامه این مقاله را از دست ندهید. بدون هیچ تردیدی می توان گفت، زبان فرانسه یکی از جذاب ترین زبان های دنیاست و البته یادگیری آن نسبت به زبان انگلیسی کمی سخت تر می باشد. اگر قصد مهاجرت به کشور فرانسه برای کار، تحصیل یا سفر توریستی دارید، بهتر است قبل از هر اقدامی زبان فرانسوی را یاد بگیرید. این زبان به قدری&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <div>
<h1>آموزش زبان فرانسوی در شیراز</h1>
<p><img loading="lazy" title="آموزشگاه زبان فرانسه شیراز: معرفی 10 کلاس برتر" src="https://www.karshod.ir/files/blog/آموزشگاه-زبان-فرانسه-شیراز-1983.webp" alt="آموزشگاه زبان فرانسه شیراز: معرفی 10 کلاس برتر" width="750" height="300" data-is-external-image="true"></p>
<blockquote>
<p>مشاهده مراکز معرفی شده</p>
</blockquote>
<div>
<p>شاید شما هم جزو آن دسته از علاقه مندان به زبان فرانسه باشید و می خواهید یک آموزشگاه زبان فرانسه در شیراز پیدا کنید تا آن را فرابگیرید. پس ادامه این مقاله را از دست ندهید.</p>
<p>بدون هیچ تردیدی می توان گفت، زبان فرانسه یکی از جذاب ترین زبان های دنیاست و البته یادگیری آن نسبت به زبان انگلیسی کمی سخت تر می باشد.</p>
<p>اگر قصد مهاجرت به کشور فرانسه برای کار، تحصیل یا سفر توریستی دارید، بهتر است قبل از هر اقدامی زبان فرانسوی را یاد بگیرید.</p>
<p>این زبان به قدری جذاب و شیرین است که با شرکت در کلاس های زبان فرانسوی، روز به روز نسبت به آن مجذوب تر می شوید.</p>
<p>درست است که زبان فرانسه جزو زبان های سخت دنیا به حساب نمی آید، اما یادگیری آن خیلی راحت و آسوده نیست و واقعا نیاز به تلاش، تمرین و پشت کار دارد.</p>
<p>اینکه چقدر طول میکشد به زبان فرانسوی مسلط شوید، بستگی به پشتکار و تمرین شما خواهد داشت و طبق بررسی های انجام شده توسط آموزشگاه های مختلف، برای یادگیری متوسط این زبان به زمانی حدود 23 تا 25 هفته نیاز خواهید داشت به شرط آنکه هر روز 4 ساعت از زمان خود را به یادگیری این زبان اختصاص دهید.</p>
<p>البته آموزشگاه های زبان فرانسوی در این زمینه مشاوره خیلی بهتری به شما اختصاص می دهند که پیشنهاد می کنیم اگر مایل به یادگیری آن هستید، برای دریافت مشاوره به یکی از کلاس های زبان فرانسه در شهر خود مراجعه نمایید.</p>
<p>در مجموع دوره های آموزشی و یادگیری زبان فرانسه به دسته های زیر تقسیم بندی می شوند:</p>
<ol>
<li>دوره A1 و A2: این دو جزو دوره های آموزشی مقدماتی زبان فرانسه می باشند.</li>
<li>دوره B1 و B2: این دو جزو دوره های آموزشی متوسط زبان فرانسه می باشند.</li>
<li>دوره C1 و C2: این دو جزو دوره های آموزشی پیشرفته زبان فرانسه می باشند.</li>
</ol>
<p>اگر می خواهید یادگیری زبان فرانسه را شروع کنید، ابتدا به دنبال یک کلاس برتر در شهر خود باشید که از اساتید خوب فرانسه بهره مند باشند و در پایان هر دوره مدرک معتبر به شما اعطا کنند.</p>
<p>کیفیت تدریس اساتید، تجهیزات و محیط آموزشی با کیفیت، کیفیت آزمون های ارزیابی، نسبت هزینه به کیفیت تدریس، اعتبار موسسه آموزشی در مجامع ملی و بین المللی و ... از مهمترین ویژگی های یک کلاس خوب فرانسه به حساب می آید.</p>
<p>حتما در جلسه مشاوره آموزشگاه شرکت کنید و تمامی سوالاتی که در ذهن دارید را از مشاورین آموزشگاه بپرسید.</p>
<p>از منابع باکیفیت که اساتید در اختیار شما قرار می دهند، استفاده کنید و تمرین روزانه هر منبع با روش مخصوص به آن را فراموش نکنید. برای یادگیری مکالمه، هر چیزی که می خوانید یا می شنوید را با صدای بلند و شمرده تکرار کنید و همیشه به نکاتی که استاد شما مطرح می کند، دقت نمایید.</p>
<blockquote>
<p>جالب است بدانید که:</p>
<p>از زمان قاجار که بسیاری از رجال سیاسی برای ادامه تحصیل به فرانسه می‌رفتند، بسیاری از واژه‌های فرانسوی از طریق قوانین حقوقی وارد ایران شد و امروزه نیز در زبان فارسی بسیاری از این کلمات استفاده می‌شود و گاهی این کلمات به قدری در زبان فارسی رایج شده‌است که بسیاری از افراد نمی‌دانند که این واژگان فرانسوی هستند. از جمله می‌توان به کلماتی همچون: دوش (حمام)، کروات، مغازه، فامیل، کادو، شوفر، آسانسور، کودتا، رفوزه، پاساژ، ماساژ، مونتاژ، کتلت، املت، توالت، آژانس، اورژانس، مانتو، پالتو و مرسی اشاره کرد. (منبع: ویکی پدیا)</p>
</blockquote>
<p>زبان فرانسه یکی از جذاب ترین زبان های دنیا می باشد و بدون شک طرفدران زیادی در کشورمان دارد. یادگیری زبان فرانسه را بهتر است از اساتید خبره و با دانش فرانسه که در کشورمان مشغول تدریس هستند بیاموزید تا به این زبان مسلط شوید.</p>
<p>همچنین اگر قصد مهاجرت به کشور فرانسه را دارید، لازم است ابتدا دوره های آموزشی این زبان را پشت سر بگذارید تا هنگام ورود به این کشور بتوانید راحت تر ارتباط برقرار کنید.</p>
<p>به همین دلیل آموزشگاه زبان فرانسه در شیراز هم مثل تمام شهرهای بزرگ ایران پرطرفدار است و وبسایت کارشد به منظور دسترسی راحت تر شما کاربران گرامی، لیستی از آنها را در ادامه این مقاله تهیه کرده است که برای کسب اطلاعات بیشتر در مورد دوره های آموزشی می توانید با آنها در ارتباط باشید.</p>
<p>اگر تجربه یادگیری زبان فرانسه را در کلاس های شهر شیراز دارید، می توانید نظرات خودتان را در قسمت نظردهی با ما به اشتراک بگذارید.</p>
<p>منبع:</p>
<ol>
<li><a href="https://fa.wikipedia.org/wiki/%D8%B2%D8%A8%D8%A7%D9%86_%D9%81%D8%B1%D8%A7%D9%86%D8%B3%D9%88%DB%8C#%D8%B2%D8%A8%D8%A7%D9%86_%D9%81%D8%B1%D8%A7%D9%86%D8%B3%D9%88%DB%8C_%D8%AF%D8%B1_%D8%A7%DB%8C%D8%B1%D8%A7%D9%86" target="_blank" rel="nofollow noopener">زبان فرانسوی (ویکی پدیا)</a></li>
</ol>
</div>
</div>
<div id="faq">
<blockquote>
<h2>سوالات پرتکرار کاربران در مورد آموزش زبان فرانسوی در شیراز</h2>
</blockquote>
1
<p>هزینه دوره زبان فرانسه در شیراز چقدر است؟</p>
<p>هزینه دوره زبان فرانسه در شیراز طبق بررسی های انجام شده به عوامل مختلفی چون سطح دوره (C2، C1، B2، B1، A2، A1)، تعداد جلسات، هزینه کتاب آموزشی، طول دوره و ... بستگی خواهد داشت.</p>
2
<p>مزایای یادگیری زبان فرانسوی چیست؟</p>
<ul>
<li>زبان جهانی</li>
<li>زبانی برای بازار کار بین‌المللی</li>
<li>دسترسی به آداب و فرهنگ</li>
<li>داشتن سفر لذت‌بخش</li>
<li>فرصت‌های تحصیلی</li>
<li>زبانی برای یادگیری زبان‌های دیگر</li>
</ul>
3
<p>یادگیری زبان فرانسه چقدر طول می کشد؟</p>
<p>فراگرفتن کامل زبان فرانسه مستلزم پشت سر گذاشتن دوره های A1 تا C2 می باشد که هر کدام از این دوره ها مدت زمان معلومی دارد و توسط آموزشگاه ها به شما اعلام می شود. همچنین پشتکار داشتن در یادگیری زبان فرانسه بسیار مهم است. دوره های A1 و A2 تقربیا 6 ماه طول (60 و 160 ساعت) می کشد، دوره های B1 و B2 یکسال (310 و 490 ساعت) و دوره های C1 و C2 دو سال (690 و 890 ساعت) به طول می انجامد. با گرفتن مدرک C2 فرانسه شما در هر شرایطی می توانید به زبان فرانسه صحبت کنید.</p>
</div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>آزمون تعیین سطح رایگان زبان فرانسه توسط فریده حجازی</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/free-french-language-placement-test-by-farideh-hejazi/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/free-french-language-placement-test-by-farideh-hejazi/</id>
            <category term="منابع رایگان آموزش فرانسه"/>

        <updated>2023-08-14T13:22:50+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    آزمون تعیین سطح رایگان زبان فرانسه آیا می خواهید سطح زبان فرانسه خود را بدانید؟ آیا می خواهید با تیم فریده حجازی، یکی از بهترین معلمان زبان فرانسه در شیراز، آشنا شوید؟ آیا می خواهید از فرصت های یادگیری زبان فرانسه در کلاس های حضوری و آنلاین بهره مند شوید؟ برای مشاهده نمونه آموزش ها اینجا کلیک کنید: ویدیو های کوتاه آموزش فرانسه اگر پاسخ شما بله است، پس از این فرصت استثنایی از دست ندهید. تیم فریده حجازی برای شما یک آزمون تعیین سطح رایگان زبان فرانسه طراحی کرده است که به شما کمک می کند تا سطح دقیق&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                
  <p>
    <strong>آزمون تعیین سطح رایگان زبان فرانسه
<br></strong>
<br>
  </p>

  <p>
    آیا می خواهید سطح زبان فرانسه خود را بدانید؟ آیا می خواهید با تیم فریده حجازی، یکی از بهترین معلمان زبان فرانسه در شیراز، آشنا شوید؟ آیا می خواهید از فرصت های یادگیری زبان فرانسه در کلاس های حضوری و آنلاین بهره مند شوید؟
<br>
  </p>

  <p class="msg msg--success">
    <a href="https://farideh-hejazi.ir/free-french-lessons/">برای مشاهده نمونه آموزش ها اینجا کلیک کنید: ویدیو های کوتاه آموزش فرانسه<br></a>

  </p>

  <p>
    اگر پاسخ شما بله است، پس از این فرصت استثنایی از دست ندهید. تیم فریده حجازی برای شما یک آزمون تعیین سطح رایگان زبان فرانسه طراحی کرده است که به شما کمک می کند تا سطح دقیق خود را بشناسید و بتوانید بهترین برنامه را برای پیشرفت زبان خود انتخاب کنید.
<br>
<br>این آزمون تعیین سطح رایگان به صورت حضوری در شیراز برگزار می شود. اگر در شیراز نیستید، نگران نباشید. شما هم می توانید در جلسه تعیین سطح رایگان که هر هفته به صورت آنلاین برگزار می شود، شرکت کنید. برای این کار، فقط کافی است با واتس آپ، پیامک یا تماس با شماره 09173162644 (فریده حجازی)، وقت خود را رزرو کنید.
<br>

  </p>

  <p class="msg msg--success">
    <a href="https://farideh-hejazi.ir/one-free-session-of-french-learning-class-from-farideh-hejazi-team-in-shiraz/">جلسه اول دوره های حضوری آموزش زبان فرانسه در شیراز رایگان می باشد.</a>
  </p>

  <p>
    این یک فرصت عالی است که نباید از دست بدهید. با شرکت در این آزمون تعیین سطح رایگان، نه تنها سطح خود را مشخص می کنید، بلکه با روش های نوین و جذاب یادگیری زبان فرانسه از تیم فریده حجازی آشنا می شوید. پس چه منتظر هستید؟ همین حالا با ما تماس بگیرید و جای خود را در این آزمون تعیین سطح رایگان رزرو کنید.
  </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>جلسه آموزشی رایگان زبان فرانسه در شیراز که توسط فریده حجازی برگزار می شود</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/one-free-session-of-french-learning-class-from-farideh-hejazi-team-in-shiraz/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/one-free-session-of-french-learning-class-from-farideh-hejazi-team-in-shiraz/</id>
            <category term="منابع رایگان آموزش فرانسه"/>
            <category term="آموزش زبان فرانسه در شیراز"/>

        <updated>2023-08-14T13:19:10+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    با سلام خدمت همه دوستان علاقه مند به زبان فرانسه. در این پست می خواهم به شما از جلسات آموزشی رایگان زبان فرانسه که توسط تیم فریده حجازی در شیراز برگزار می شود مطلع کنم. قبل از هر چیزی به شما اطلاع میدهیم که مجموعه ای ویدیو های نمونه تدریس فرانسه به صورت رایگان در اختیار شما قرار داده شده است کافی است که بر روی این لینک کلیک کنید: مینی دوره آموزش فرانسه &nbsp;این جلسات به صورت حضوری و با رعایت پروتکل های استاندارد انجام می شوند و هدف آنها ارتقای سطح زبانی و افزایش اعتماد به نفس شما&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                
  <p>
    با سلام خدمت همه دوستان علاقه مند به زبان فرانسه. در این پست می خواهم به شما از <strong>جلسات آموزشی رایگان زبان فرانسه</strong> که توسط تیم فریده حجازی در شیراز برگزار می شود مطلع کنم.<br>
  </p>

  <p class="msg msg--success">
    قبل از هر چیزی به شما اطلاع میدهیم که مجموعه ای ویدیو های نمونه تدریس فرانسه به صورت رایگان در اختیار شما قرار داده شده است کافی است که بر روی این لینک کلیک کنید: <a href="https://farideh-hejazi.ir/free-french-lessons/">مینی دوره آموزش فرانسه</a>
  </p>

    <figure class="post__image post__image--center">
      <img loading="lazy" src="https://farideh-hejazi.ir/media/posts/505/_9daf9860-4761-49e2-b332-cbfcdaf64726.jpg" height="1024" width="1024" alt=""  sizes="(max-width: 48em) 100vw, 768px" srcset="https://farideh-hejazi.ir/media/posts/505/responsive/_9daf9860-4761-49e2-b332-cbfcdaf64726-xs.jpg 300w ,https://farideh-hejazi.ir/media/posts/505/responsive/_9daf9860-4761-49e2-b332-cbfcdaf64726-sm.jpg 480w ,https://farideh-hejazi.ir/media/posts/505/responsive/_9daf9860-4761-49e2-b332-cbfcdaf64726-md.jpg 768w">
      
    </figure>

  <p>
    &nbsp;این جلسات به صورت حضوری و با رعایت پروتکل های استاندارد انجام می شوند و هدف آنها ارتقای سطح زبانی و افزایش اعتماد به نفس شما در مکالمه فرانسه است. <strong>جلسه اول کلاسها رایگان می باشد</strong> و شما می توانید با ثبت نام در سایت ما یا تماس با شماره های زیر، جای خود را رزرو کنید. اگر در شیراز نیستید و یا نمی توانید به دلایلی حضوری شرکت کنید، نگران نباشید. ما برای شما جلسه رایگان معارفه زبان فرانسه را هر هفته به صورت آنلاین برگزار می کنیم که می توانید با لینک زیر وارد شوید و با استاد و دانشجویان دیگر آشنا شوید. در این جلسات، مباحث مختلفی درباره زبان فرانسه، فرهنگ و تاریخ فرانسه، منابع و روش های <strong>یادگیری زبان فرانسه</strong> و ... مطرح می شود و شما می توانید سوالات خود را بپرسید و نظرات خود را بگویید. این جلسات برای همه سطوح زبان فرانسه مناسب هستند و شما با حضور در آنها، می توانید از تجربه و دانش استاد و همکلاسی های خود بهره ببرید. پس از دست ندهید و همین حالا عضو کلاس های <a href="https://farideh-hejazi.ir/free-french-lessons/">رایگان زبان فرانسه</a> ما شوید. منتظر دیدار شما هستیم.<br><br>
  </p>

    <figure class="post__image post__image--center">
      <img loading="lazy" src="https://farideh-hejazi.ir/media/posts/505/_fdbdee9c-8f21-46f0-ab51-4ac65e1e24c3.jpg" height="1024" width="1024" alt=""  sizes="(max-width: 48em) 100vw, 768px" srcset="https://farideh-hejazi.ir/media/posts/505/responsive/_fdbdee9c-8f21-46f0-ab51-4ac65e1e24c3-xs.jpg 300w ,https://farideh-hejazi.ir/media/posts/505/responsive/_fdbdee9c-8f21-46f0-ab51-4ac65e1e24c3-sm.jpg 480w ,https://farideh-hejazi.ir/media/posts/505/responsive/_fdbdee9c-8f21-46f0-ab51-4ac65e1e24c3-md.jpg 768w">
      
    </figure>

  <p>
    سلام دوستان. اگه دوست دارید زبان فرانسه یاد بگیرید، حتما به کلاس های رایگانی که تیم فریده حجازی در شیراز برگزار می کنه سر بزنید. این کلاس ها خیلی باحال و مفیدن و می تونید با حضور درشون، زبان فرانسه تون رو قوی کنید و راحت تر حرف بزنید. <b>جلسه اول کلاس ها رایگانه</b> و شما فقط کافیه از سایت ما یا با شماره های زیر ثبت نام کنید. اگه هم نمی تونید بیاید شیراز یا حضوری بیاید کلاس، مشکلی نیست. ما هر هفته یک جلسه رایگان معارفه زبان فرانسه داریم که می تونید آنلاین شرکت کنید و با استاد و بقیه دوستان چت کنید. در این جلسات، هر چیزی که درباره زبان فرانسه می خواید بدونید رو می تونید بپرسید و گفتگو کنید. این جلسات برای همه سطح زبان فرانسه مناسبن و شما با حضور درشون، خیلی چیزا یاد می گیرید. پس دیر نکنید و همین الان عضو کلاس های رایگان زبان فرانسه ما بشید. منتظرتون هستیم.
  </p>

  <p>
    سلام دوستان. اگه دوست دارید زبان فرانسه یاد بگیرید، حتما به کلاس های رایگانی که تیم فریده حجازی در شیراز برگزار می کنه سر بزنید. این کلاس ها خیلی باحال و مفیدن و می تونید با حضور درشون، زبان فرانسه تون رو قوی کنید و راحت تر حرف بزنید. جلسه اول کلاس ها رایگانه و شما فقط کافیه از سایت ما ثبت نام کنید. سایت ما اینه: <a href="https://farideh-hejazi.ir/">www.farideh-hejazi.ir</a>. اگه هم نمی تونید بیاید شیراز یا حضوری بیاید کلاس، مشکلی نیست. ما هر هفته یک جلسه رایگان معارفه زبان فرانسه داریم که می تونید آنلاین شرکت کنید و با استاد و بقیه دوستان چت کنید. در این جلسات، هر چیزی که درباره زبان فرانسه می خواید بدونید رو می تونید بپرسید و گفتگو کنید. این جلسات برای همه سطح زبان فرانسه مناسبن و شما با حضور درشون، خیلی چیزا یاد می گیرید. پس دیر نکنید و همین الان عضو کلاس های رایگان زبان فرانسه ما بشید. منتظرتون هستیم.
  </p>

  <p>
    
  </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>۸ منبع رایگان یادگیری زبان فرانسه</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/8-free-resource-to-learn-french-easily/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/8-free-resource-to-learn-french-easily/</id>
            <category term="منابع رایگان آموزش فرانسه"/>

        <updated>2023-08-14T13:35:20+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    با یک راهنمای یادگیری زبان فرانسه در خدمت شما هستم.زبان فرانسه یکی از زبان‌های رایج و محبوب در دنیا است که برای گردشگری، تحصیل، کار و فرهنگ مورد استفاده قرار می‌گیرد. اما چگونه می‌توان زبان فرانسه را به صورت خودآموز و رایگان یاد گرفت؟ در این مقاله به شما ده منبع آموزش زبان فرانسه رایگان را معرفی می‌کنیم که می‌توانید از آن‌ها برای تقویت مهارت‌های خود استفاده کنید. من فریده حجازی هستم و دوره های حرفه ای آموزش زبان فرانسه را با کمک و همکاری تیم مدرسان برگزار می کنم در این مطلب می خواهم ۸ منبع خوب یادگیری زبان&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                
  <p>
    <div style="direction: rtl;"><span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: 1em; font-weight: var(--font-weight-normal);">با یک راهنمای یادگیری زبان فرانسه در خدمت شما هستم.</span><span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: 1em; font-weight: var(--font-weight-normal);">زبان فرانسه یکی از زبان‌های رایج و محبوب در دنیا است که برای گردشگری، تحصیل، کار و فرهنگ مورد استفاده قرار می‌گیرد. اما چگونه می‌توان زبان فرانسه را به صورت خودآموز و رایگان یاد گرفت؟ در این مقاله به شما ده منبع آموزش زبان فرانسه رایگان را معرفی می‌کنیم که می‌توانید از آن‌ها برای تقویت مهارت‌های خود استفاده کنید.</span></div>
  </p>

  <p class="msg msg--highlight">
    من فریده حجازی هستم و دوره های حرفه ای آموزش زبان فرانسه را با کمک و همکاری تیم مدرسان برگزار می کنم در این مطلب می خواهم ۸ منبع خوب یادگیری زبان فرانسه را به شما معرفی کنم این منابع آموزشی همگی رایگان هستند. <a href="https://farideh-hejazi.ir/free-french-lessons/">در ضمن ویدیوهای کوتاه نمونه آموزش زبان فرانسه به صورت رایگان در اختیار شماست</a>
  </p>

  <div class="post__toc">
    <h3><div style="direction: rtl;"><span style="color: var(--headings-color); font-family: var(--font-base); font-size: 1.42383em; font-weight: var(--font-weight-bold); letter-spacing: var(--letter-spacing);">فهرست منابع رایگان آموزش فرانسه</span></div></h3>
    <ul>
      <ul><li><a href="#1-duolingo">۱. Duolingo</a></li><li><a href="#2-france-culturelessbrgreater">۲. France Culture<br></a></li><li><a href="#3-tv5monde">۳. TV5Monde</a></li><li><a href="#4-francais-authentique">۴. Français Authentique</a></li><li><a href="#5-francais-avec-pierre">۵. Français avec Pierre</a></li><li><a href="#6-bonjour-de-francebonjour-de-france-lessbrgreater">۶. Bonjour de FranceBonjour de France <br></a></li><li><a href="#7-podcast-francais-facilepodcast-francais-facilelessbrgreater">۷. Podcast Français FacilePodcast Français Facile<br></a></li><li><a href="#8-le-point-du-fle">۸. Le Point du FLE</a></li></ul>
    </ul>
  </div>
  

    <h3 id="1-duolingo">
      ۱. Duolingo
    </h3>

  <p>
    <span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: 1em; font-weight: var(--font-weight-normal);">Duolingo یک برنامه آموزش زبان محبوب و رایگان است که با استفاده از تمرینات تعاملی و بازی‌وار، شما را در یادگیری لغات، دستور زبان، تلفظ و شنیداری زبان فرانسه یاری می‌کند. شما می‌توانید سطح خود را انتخاب کنید و هدف‌های روزانه خود را تعیین کنید. همچنین می‌توانید با دیگر کاربران Duolingo رقابت کنید و امتیاز بگیرید.</span>
<div style="direction: rtl;"></div>
  </p>

    <h3 id="2-france-culturelessbrgreater">
      ۲. France Culture<br>
    </h3>

  <p>
    <div style="direction: rtl;"><span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: 1em; font-weight: var(--font-weight-normal);">France Culture یک رادیو فرهنگی و علمی فرانسوی است که برنامه‌های متنوع و جذابی در زمینه‌های مختلف از جمله ادبیات، تاریخ، سینما، فلسفه، علوم اجتماعی و غیره پخش می‌کند. شما می‌توانید به صورت زنده یا پادکست به برنامه‌های France Culture گوش دهید و در عین لذت بردن از محتوای جالب، مهارت شنیداری خود را در زبان فرانسه بهبود بخشید.</span></div>
<div style="direction: rtl;"></div>
  </p>

    <h3 id="3-tv5monde">
      ۳. TV5Monde
    </h3>

  <p>
    <div style="direction: rtl;"><span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: 1em; font-weight: var(--font-weight-normal);">TV5Monde یک شبکه تلویزیونی فرانسوفون است که برنامه‌های خبری، سرگرمی، ورزشی، هنری و فرهنگی را در سطح جهان پخش می‌کند. شما می‌توانید به صورت آنلاین به برنامه‌های TV5Monde نگاه کنید و همچنین از بخش «آموزش» سایت آن بهره ببرید. در این بخش، شما می‌توانید به تمرینات شنیداری، خوانداری، نوشتاری و گفتاری دست پیدا کنید و سطح خود را از A1 تا B2 ارزیابی کنید.</span></div>
<div style="direction: rtl;"></div>
  </p>

    <h3 id="4-francais-authentique">
      ۴. Français Authentique
    </h3>

  <p>
    <span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: 1em; font-weight: var(--font-weight-normal);">Français Authentique یک سایت و پادکست آموزش زبان فرانسه است که توسط Johan Tekfak، یک مدرس حرفه‌ای زبان فرانسه، اداره می‌شود. این سایت به شما کمک می‌کند تا زبان فرانسه را به صورت طبیعی و بدون تلاش یاد بگیرید. شما می‌توانید به پادکست‌های Johan گوش دهید که درباره موضوعات روزمره و جذابی صحبت می‌کند و همچنین از منابع دیگر سایت مانند ویدئوها، مقالات، دوره‌ها و کتاب‌های الکترونیکی استفاده کنید.</span><span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: 1em; font-weight: var(--font-weight-normal);"><br></span>
<div style="direction: rtl;"></div>
  </p>

    <h3 id="5-francais-avec-pierre">
      ۵. Français avec Pierre
    </h3>

  <p>
    <span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: 1em; font-weight: var(--font-weight-normal);">Français avec Pierre یک سایت و کانال یوتیوب آموزش زبان فرانسه است که توسط Pierre، یک فرانسوی زبان و Noemi، یک اسپانیایی زبان، ایجاد شده است. این دو به شما نشان می‌دهند که چگونه می‌توانید زبان فرانسه را با شادی و انگیزه یاد بگیرید. آن‌ها ویدئوهای جالب و آموزنده‌ای درباره گرامر، لغات، تلفظ، فرهنگ و زندگی در فرانسه تولید می‌کنند که شما می‌توانید به راحتی با زیرنویس فارسی یا انگلیسی دنبال کنید.</span>
<div style="direction: rtl;"><br></div>
  </p>

    <h3 id="6-bonjour-de-francebonjour-de-france-lessbrgreater">
      ۶. Bonjour de FranceBonjour de France <br>
    </h3>

  <p>
    <span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: 1em; font-weight: var(--font-weight-normal);">یک مجله آموزش زبان فرانسه است که به صورت رایگان در اینترنت منتشر می‌شود. این مجله شامل مقالات، تمرینات، بازی‌ها، تست‌ها و فعالیت‌های مختلف برای همه سطوح از A1 تا C2 است. شما می‌توانید با انتخاب سطح خود به بخش‌های مختلف مجله دسترسی پیدا کنید و مطالب جذاب و کاربردی را بخوانید و تمرین کنید.</span>
  </p>

    <h3 id="7-podcast-francais-facilepodcast-francais-facilelessbrgreater">
      ۷. Podcast Français FacilePodcast Français Facile<br>
    </h3>

  <p>
    <span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: 1em; font-weight: var(--font-weight-normal);">&nbsp;</span><span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: 1em; font-weight: var(--font-weight-normal);">یک سایت آموزش زبان فرانسه است که شامل پادکست‌ها، داستان‌ها، گفتگوها، تمرینات شنیداری و خوانداری، درس‌های گرامر و لغات و غیره است. شما می‌توانید به صورت رایگان به منابع سایت دسترسی داشته باشید و همچنین فایل‌های صوتی و نوشتاری را دانلود کنید. سطح بندی منابع از A1 تا B2 است.</span><div style="direction: rtl;"><span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: 1em; font-weight: var(--font-weight-normal);"><br></span></div>
  </p>

    <h3 id="8-le-point-du-fle">
      ۸. Le Point du FLE
    </h3>

  <p>
    <div style="direction: rtl;"><span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: 1em; font-weight: var(--font-weight-normal);">Le Point du FLE یک سایت منبع آموزش زبان فرانسه است که به شما لینک‌های مفید برای یادگیری زبان فرانسه را ارائه می‌دهد. شما می‌توانید بر اساس سطح، مهارت، منطقه جغرافیایی و نوع منبع جستجو کنید و به صورت رایگان از&nbsp; لینک استفاده کنید.</span></div>
  </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>دوره های تابستانه آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز تابستان ۱۴۰۲</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-summer-2023/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-summer-2023/</id>
            <category term="ثبت‌نام کلاس زبان فرانسه در شیراز"/>

        <updated>2023-08-14T14:07:55+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    دوره های تابستانه آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز ۱۴۰۲ می خواهم با شما درباره دوره های تابستانه آموزش زبان فرانسه در شیراز که توسط تیم فریده حجازی برگزار می شود، صحبت کنم. این دوره ها برای هر سطحی از زبان فرانسه مناسب هستند و با روش های جذاب و کاربردی آموزش داده می شوند. اگر شما هم علاقه مند به یادگیری یا تقویت زبان فرانسه هستید، این فرصت را از دست ندهید. در ادامه، بیشتر درباره مزایا، برنامه و شرایط ثبت نام این دوره ها توضیح می دهم. لیلا یک دختر دانش آموز بود که علاقه زیادی به یادگیری&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <div class="content" tabindex="0">
<div class="ac-container ac-adaptiveCard">
<div class="ac-textBlock">
<p style="direction: rtl;"><strong>دوره های تابستانه آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز ۱۴۰۲</strong></p>
<div class="post__toc">
<h3>Table of Contents</h3>
<ul>
<li><a href="#mcetoc_1h7fg9q3hdd">دوره های تابستانه آموزش زبان فرانسه در شیراز با تیم فریده حجازی</a></li>
<li><a href="#mcetoc_1h7fg9q3hde">آشنایی لیلا با تیم آموزش زبان فرانسه فریده حجازی</a></li>
<li><a href="#mcetoc_1h7fg9q3hdf">آشنایی مهدی با تیم آموزش فرانسه فریده حجازی</a></li>
</ul>
</div>
<div class="content" tabindex="0">
<div class="ac-container ac-adaptiveCard">
<div class="ac-textBlock">
<h3 id="mcetoc_1h7fg9q3hdd" style="direction: rtl;">دوره های تابستانه آموزش زبان فرانسه در شیراز با تیم فریده حجازی</h3>
<p>  می خواهم با شما درباره دوره های تابستانه <a href="https://farideh-hejazi.ir/learn-french-language-in-shiraz-city/">آموزش زبان فرانسه در شیراز</a> که توسط تیم فریده حجازی برگزار می شود، صحبت کنم. این دوره ها برای هر سطحی از زبان فرانسه مناسب هستند و با روش های جذاب و کاربردی آموزش داده می شوند. اگر شما هم علاقه مند به یادگیری یا تقویت زبان فرانسه هستید، این فرصت را از دست ندهید. در ادامه، بیشتر درباره مزایا، برنامه و شرایط ثبت نام این دوره ها توضیح می دهم.</p>
<h3 id="mcetoc_1h7fg9q3hde" style="direction: rtl;">آشنایی لیلا با تیم آموزش زبان فرانسه فریده حجازی</h3>
<p style="direction: rtl;">لیلا یک دختر دانش آموز بود که علاقه زیادی به یادگیری زبان فرانسه داشت. او می خواست بتواند با فرانسوی زبان ها ارتباط برقرار کند و از فرهنگ و هنر این کشور لذت ببرد. اما مشکل او این بود که در مدرسه خود، زبان فرانسه تدریس نمی شد و همچنین کلاس های زبان خارج از مدرسه برای او خسته کننده و یکنواخت بودند.</p>
<p style="direction: rtl;">به همین خاطر، او تصمیم گرفت در تابستان، وقتی که مدرسه تعطیل بود، به یک دوره ی تابستانه ی آموزش زبان فرانسه در شیراز بپیوندد. <a href="https://www.youtube.com/playlist?list=PLx1kYSWmTRUKXu-UKM5tQMyxLc87-U9Dy" class="tooltip-target" data-citationid="275c4480-8f7b-c1df-f7b7-eccd6354d224-5-group" h="ID=SERP,5026.1" target="_blank" rel="noopener">او با جستجو در اینترنت، به سایت تیم فریده حجازی</a><a href="https://www.youtube.com/playlist?list=PLx1kYSWmTRUKXu-UKM5tQMyxLc87-U9Dy" class="ac-anchor sup-target" target="_blank" data-citationid="275c4480-8f7b-c1df-f7b7-eccd6354d224-5" aria-label="1: " h="ID=SERP,5026.1" rel="noopener"><sup>1</sup></a> رفت و با دیدن معرفی دوره های آن، متوجه شد که این تیم بهترین گزینه برای او است. چرا که:</p>
<ul>
<li style="direction: rtl;">این تیم از معلمان مجرب و متخصص در زبان فرانسه تشکیل شده بود و با روش های نوین و جذاب، مطالب را به دانشجویان آموزش می دادند.</li>
<li style="direction: rtl;">این تیم دوره های آموزش فرانسه را به صورت کارگاه های عملی و تفاعلی برگزار می کرد و دانشجو را در فعالیت های مختلف مثل بازی، نقاشی، خواندن، نوشتن، گفتگو و … شرکت می داد.</li>
<li style="direction: rtl;">این تیم هزینه ی مناسب و رقابتی برای دوره های خود در نظر گرفته بود و همچنین جایزه و تشویق های مختلفی را برای دانشجویان پیشرو در نظر داشت.</li>
<li style="direction: rtl;">این تیم فرصت های منحصر به فردی را برای آشنایی با جاذبه های گردشگری شیراز<a href="https://www.youtube.com/watch?v=isRZwYtKwBw" class="ac-anchor sup-target" target="_blank" data-citationid="275c4480-8f7b-c1df-f7b7-eccd6354d224-12" aria-label="2: " h="ID=SERP,5026.1" rel="noopener"><sup>2</sup></a> فراهم می کرد. </li>
</ul>
<p style="direction: rtl;">لیلا با خود گفت: “این فرصت را نباید از دست بدهم.” و سریعاً با شماره ی تلفن موجود در سایت، با کارشناسان محترم تیم فریده حجازی تماس گرفت و درخواست ثبت نام در دوره ی تابستانه ی آموزش زبان فرانسه کرد. او پس از پذیرش در دوره، در تیرماه به شیراز سفر کرد و در یک هتل نزدیک به محل برگزاری کلاس ها اقامت گرفت.</p>
<p style="direction: rtl;">لیلا از اولین روز کلاس، متوجه شد که معلم زبان فرانسه اش، خانم فریده حجازی<a href="https://bing.com/search?q=%D8%B4%DB%8C%D8%B1%D8%A7%D8%B2+%D8%AC%D8%A7%D8%B0%D8%A8%D9%87+%D9%87%D8%A7%DB%8C+%DA%AF%D8%B1%D8%AF%D8%B4%DA%AF%D8%B1%DB%8C" class="ac-anchor sup-target" target="_blank" data-citationid="275c4480-8f7b-c1df-f7b7-eccd6354d224-22" aria-label="6: " h="ID=SERP,5026.1" rel="noopener"><sup>6</sup></a>، بسیار دوست داشتنی و با انرژی است و با روش های جذاب و موثر، مطالب را به دانشجویان آموزش می دهد. او همچنین با دانشجویان دیگر کلاس، ارتباط خوبی برقرار کرد و با هم تمرین و تکلم می کردند. او در کنار کلاس ها، به شرکت در کارگاه های عملی و تفاعلی علاقه مند شد و با استفاده از بازی ها و فعالیت های مختلف، زبان فرانسه را بهتر یاد گرفت. او همچنین با سفارش به جاذبه های گردشگری شیراز، از دیدن بناهای تاریخی و طبیعت زیبای این شهر لذت برد.</p>
<p style="direction: rtl;">پس از گذشت یک ماه، لیلا پیشرفت چشمگیری در زبان فرانسه داشت. او می توانست به راحتی صحبت کند، بخواند، بنویسد و بفهمد. او به خودش تبریک گفت که تصمیم درستی گرفته و به دوره ی تابستانه ی آموزش زبان فرانسه در شیراز با تیم فریده حجازی پیوسته بود. او قصد داشت تا سطح پیشرفته را نیز در همین تیم به پایان ببرد و سپس به فرانسه سفر کند و از دیدن جاذبه های زیبای این کشور لذت ببرد.</p>
<p style="direction: rtl;"><a href="https://farideh-hejazi.ir">اگر شما نیز علاقه مند به یادگیری زبان فرانسه هستید، می توانید با مراجعه به سایت تیم فریده حجازی</a><a href="https://www.youtube.com/playlist?list=PLx1kYSWmTRUKXu-UKM5tQMyxLc87-U9Dy" class="ac-anchor sup-target" target="_blank" data-citationid="275c4480-8f7b-c1df-f7b7-eccd6354d224-27" aria-label="1: " h="ID=SERP,5026.1" rel="noopener"><sup>1</sup></a>، اطلاعات بیشتری درباره دوره های تابستانه ی آن بدست آورید و در صورت تمایل، ثبت نام کنید. منتظر شنیدن نظرات شما در قسمت نظرات هستم.</p>
</div>
<div class="ac-horizontal-separator" style="direction: rtl;" aria-hidden="true"> </div>
<h3 id="mcetoc_1h7fg9q3hdf" aria-hidden="true">آشنایی مهدی با تیم آموزش فرانسه فریده حجازی</h3>
</div>
</div>
<p style="direction: rtl;">مهدی یک دانشجوی کامپیوتر بود که علاقه زیادی به یادگیری زبان فرانسه داشت. او می خواست بتواند با فرانسوی زبان ها ارتباط برقرار کند و از فرهنگ و ادبیات این کشور لذت ببرد. اما مشکل او این بود که وقت کافی برای رفتن به کلاس های زبان نداشت و همچنین هزینه ی آن برای او سنگین بود.</p>
<p style="direction: rtl;">به همین خاطر، او تصمیم گرفت در تابستان، وقتی که دوره ی تحصیلی تمام شده بود، به یک دوره ی تابستانه ی آموزش زبان فرانسه در شیراز بپیوندد. او با جستجو در اینترنت، به سایت موسسه ی پارسا رفت و با دیدن معرفی دوره های آن، متوجه شد که این موسسه بهترین گزینه برای او است. چرا که:</p>
<ul>
<li style="direction: rtl;">این موسسه از جدیدترین کتاب های آموزش فرانسه استفاده می کرد و متد آموزشی خود را با استانداردهای جهانی هماهنگ می کرد.</li>
<li style="direction: rtl;">این موسسه آزمون تعیین سطح رایگان فرانسه برگزار می کرد و براساس نتایج آن، دانشجو را در سطح مناسب قرار می داد.</li>
<li style="direction: rtl;">این موسسه دوره های آموزش فرانسه را به دو صورت حضوری و آنلاین برگزار می کرد و دانشجو می توانست با توجه به شرایط خود، روش مناسب را انتخاب کند.</li>
<li style="direction: rtl;">این موسسه هزینه ی مناسب و رقابتی برای دوره های خود در نظر گرفته بود و همچنین تخفیفات ویژه ای برای دوره های تابستانه در نظر داشت.</li>
<li style="direction: rtl;">این موسسه فرصت های منحصر به فردی را برای تقویت مکالمه و شنیدار فرانسه فراهم می کرد. مثلاً با استفاده از استاد Native، رادیو فرانسه، فیلم و موسیقی فرانسه و همچنین با برقراری ارتباط با فرانسوی زبان ها.</li>
</ul>
<p style="direction: rtl;">مهدی با خود گفت: “این فرصت را نباید از دست بدهم.” و سریعاً با شماره ی تلفن موجود در سایت، با کارشناسان محترم موسسه پارسا تماس گرفت و درخواست ثبت نام در دوره ی تابستانه ی آموزش زبان فرانسه کرد. او پس از انجام آزمون تعیین سطح، در سطح مقدماتی قرار گرفت و بلافاصله شروع به حضور در کلاس های آنلاین کرد.</p>
<p style="direction: rtl;">مهدی از اولین جلسه ی کلاس، متوجه شد که استاد زبان فرانسه اش بسیار مجرب و با تجربه است و با روش های جذاب و موثر، مطالب را به دانشجویان آموزش می دهد. او همچنین با دانشجویان دیگر کلاس، ارتباط خوبی برقرار کرد و با هم تمرین و مکالمه می کردند. او در کنار کلاس ها، به تماشای فیلم ها و شنیدن موسیقی های فرانسه علاقه مند شد و با استفاده از رادیو فرانسه، خبرها و برنامه های مختلف را گوش می داد. او همچنین با چند نفر از فرانسوی زبان ها در شبکه های اجتماعی آشنا شد و با آن ها چت می کرد.</p>
<p style="direction: rtl;">پس از گذشت دو ماه، مهدی پیشرفت چشمگیری در زبان فرانسه داشت. او می توانست به راحتی صحبت کند، بخواند، بنویسد و بفهمد. او به خودش تبریک گفت که تصمیم درستی گرفته و به دوره ی تابستانه ی آموزش زبان فرانسه در شیراز پیوسته بود. او قصد داشت تا سطح پیشرفته را نیز در همین موسسه به پایان ببرد و سپس به فرانسه سفر کند و از دیدن جاذبه های زیبای این کشور لذت ببرد.</p>
<p style="direction: rtl;">امیدوارم از خواندن این داستان لذت برده باشید. <a href="https://farideh-hejazi.ir"></a><a href="https://farideh-hejazi.ir">اگر شما نیز علاقه مند به یادگیری زبان فرانسه هستید، می توانید با مراجعه به سایت فریده حجازی</a>، اطلاعات بیشتری درباره دوره های تابستانه ی آن بدست آورید و در صورت تمایل، ثبت نام کنید. منتظر شنیدن نظرات شما در قسمت نظرات هستم.</p>
</div>
</div>
</div>
<p style="direction: rtl;">قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم تابستان آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم تابستان آغاز شد برای اطلاع از شرایط ثبت‌نام و تکمیل اطلاعات لطفا با شماره های زیر در ارتباط باشید.<br><br></p>
<ul class="contact">
<li class="icon solid fa-envelope" style="direction: rtl;"><a href="https://wa.me/+989013443574">چت واتساپ</a></li>
<li class="icon solid fa-phone" style="direction: rtl;"><a href="tel:+987132357641">07132357641</a> - <a href="tel:+987132331829">07132331829</a></li>
<li class="icon solid fa-home" style="direction: rtl;"><a href="https://www.openstreetmap.org/#map=19/29.61838/52.51473">شیراز - حدفاصل چهارراه بنفشه و خلدبرین ، کانون زبان پارسا</a> ، <a href="https://goo.gl/maps/21NtxH4m58TKEL7J7" title="آدرس موسسه زبان پارسا در نقشه گوگل">گوگل</a></li>
</ul>
<div class="content" tabindex="0">
<div class="ac-container ac-adaptiveCard">
<div class="ac-textBlock">
<p>این صفحه در مورد یادگیری زبان فرانسه با فریده حجازی است. فریده حجازی یک معلم زبان فرانسه است که با تیم خود کلاس های خصوصی و ترمی در شیراز و آنلاین برای سطوح مختلف یادگیری را ارائه می دهد. این صفحه همچنین برخی از دلایل یادگیری زبان فرانسه، مانند ادامه تحصیل، مهاجرت، ارتباط و فرهنگ را بیان می کند.  تیم فریده حجازی از بهترین منابع و روش های آموزش زبان فرانسه استفاده می کند، که با نیازهای زبان فارسی سازگار شده است. این صفحه همچنین اطلاعات تماس و لینک های رسانه های اجتماعی تیم را در اختیار شما قرار می دهد. شما می توانید با [تماس با فریده حجازی 09173162644] یا دنبال کردن [صفحه اینستاگرام] یا [کانال تلگرام] او برای کسب اطلاعات بیشتر و ثبت نام در کلاس های زبان فرانسه اقدام کنید.</p>
</div>
</div>
</div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>دوره های بهاری آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز بهار ۱۴۰۲</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-sprint-2023/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-sprint-2023/</id>
            <category term="ثبت‌نام کلاس زبان فرانسه در شیراز"/>

        <updated>2023-08-14T14:09:49+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    با سلام خدمت همه دوستان علاقه‌مند به یادگیری زبان فرانسه. من فریده حجازی هستم، مدرس و مشاور زبان فرانسه در شیراز. در این پست قصد دارم با شما در مورد دوره های بهاری آموزش زبان فرانسه که در کانون زبان پارسا برگزار می‌شود، صحبت کنم و بعضی از مزایای این دوره ها را برایتان بیان کنم. دوره های بهاری آموزش زبان فرانسه در شیراز، دوره هایی هستند که با رویکرد ارتباطی و تکاملی، به شما کمک می‌کنند تا سطح دانش و مهارت خود را در چهار مهارت اصلی (گفتار، شنیدار، خواندن و نوشتن) بهبود بخشید. این دوره ها با استفاده&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>با سلام خدمت همه دوستان علاقه‌مند به یادگیری زبان فرانسه. من فریده حجازی هستم، مدرس و مشاور زبان فرانسه در شیراز. در این پست قصد دارم با شما در مورد دوره های بهاری آموزش زبان فرانسه که در کانون زبان پارسا برگزار می‌شود، صحبت کنم و بعضی از مزایای این دوره ها را برایتان بیان کنم.<br><br>دوره های بهاری <a href="https://farideh-hejazi.ir/learn-french-language-in-shiraz-city/">آموزش زبان فرانسه در شیراز</a>، دوره هایی هستند که با رویکرد ارتباطی و تکاملی، به شما کمک می‌کنند تا سطح دانش و مهارت خود را در چهار مهارت اصلی (گفتار، شنیدار، خواندن و نوشتن) بهبود بخشید. این دوره ها با استفاده از منابع معتبر و روزآمد، مطابق با استانداردهای جهانی سطح‌بندی زبان (CEFR)، تدریس می‌شوند. همچنین، در این دوره ها، شما با فرهنگ و تاریخ کشور فرانسه و سایر کشور‌های فرانکوفون آشنا می‌شوید و می‌توانید با استفاده از اینترنت و رسانه‌های نوین، منابع متنوع و جذاب را برای تقویت زبان خود پیدا کنید.<br><br>برخی از مزایای دوره های بهاری آموزش زبان فرانسه در شیراز عبارتند از:<br><br>- برگزاری کلاس‌ها در ساعات مناسب و با تعداد دانشجوی محدود<br>- استفاده از روش‌های نوین و جذاب در تدریس، مثل بازی‌های آموزشی، فعالیت‌های گروهی، پروژه‌های کاربردی و غیره<br>- ارائه مشاوره و راهنمایی در مورد ادامه تحصیل و کار در کشور‌های فرانکوفون<br>- امکان شرکت در آزمون‌های بین‌المللی زبان فرانسه، مثل DELF، DALF، TCF و غیره<br>- امکان عضویت در کتابخانه و مرکز فرهنگی فرانسه در شیراز و دسترسی به منابع متنوع و ارزشمند<br>- امکان شرکت در برنامه‌های فرهنگی و هنری که توسط کانون زبان پارسا و مرکز فرهنگی فرانسه برگزار می‌شود، مثل نمایش فیلم، نمایش تئاتر، گفتگو با نویسندگان و هنرمندان فرانسوی و غیره<br><br>اگر شما هم جزو آن دسته از افرادی هستید که علاقه‌مند به <a href="https://farideh-hejazi.ir/free-french-lessons/">یادگیری زبان فرانسه</a> هستید و می‌خواهید در یک محیط دوستانه و حرفه‌ای، با استادان مجرب و متعهد، این زبان زیبا را فرا بگیرید، منتظر چی هستید؟<br><br>ثبت نام در دوره های بهاری آموزش زبان فرانسه در شیراز را از دست ندهید. برای اطلاع از شرایط ثبت نام و تکمیل اطلاعات، لطفا با شماره های زیر تماس بگیرید یا به صورت حضوری به کانون زبان پارسا مراجعه کنید.<br><br>من منتظر دیدار شما هستم. بدرود.</p>
<p style="direction: rtl;">قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم   بهار ۱۴۰۲<span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: inherit; font-weight: var(--font-weight-normal);"> <a href="https://farideh-hejazi.ir/learn-french-language-in-shiraz-city/">آموزش زبان فرانسه در شیراز</a> به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم بهار آغاز شد برای اطلاع از شرایط ثبت‌نام و تکمیل اطلاعات لطفا با شماره های زیر در ارتباط باشید.</span></p>
<ul class="contact">
<li class="icon solid fa-envelope"><a href="https://wa.me/+989013443574">چت واتساپ</a></li>
<li class="icon solid fa-phone"><a href="tel:+987132357641">07132357641</a> - <a href="tel:+987132331829">07132331829</a></li>
<li class="icon solid fa-home"><a href="https://www.openstreetmap.org/#map=19/29.61838/52.51473">شیراز - حدفاصل چهارراه بنفشه و خلدبرین ، کانون زبان پارسا</a> ، <a href="https://goo.gl/maps/21NtxH4m58TKEL7J7" title="آدرس موسسه زبان پارسا در نقشه گوگل">گوگل</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>دوره های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز اسفند ۱۴۰۱</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-feb-march-2023/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-feb-march-2023/</id>
            <category term="ثبت‌نام کلاس زبان فرانسه در شیراز"/>

        <updated>2023-08-10T14:41:59+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    دوره‌های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز که در اسفند ماه سال ۱۴۰۱ ثبت نام آن آغاز می‌شود. شیرین و شیراز شیرین دختری بود که علاقه زیادی به یادگیری زبان فرانسه داشت. او همیشه خواسته بود که بتواند به زبان فرانسه صحبت کند، فیلم‌های فرانسوی را ببیند، کتاب‌های فرانسوی را بخواند و شاید یک روز به سفری به فرانسه برود. اما او هرگز فرصت نداشته بود که به یک آموزشگاه زبان فرانسه بپیوندد و زبان فرانسه را به صورت جدی و منظم یاد بگیرد. شما هم میتوانید مثل شیرین زبان فرانسه را در شهر شیراز بیاموزید: قابل توجه علاقه‌مندان ثبت&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <div class="content" tabindex="0">
<div class="ac-container ac-adaptiveCard">
<div class="ac-textBlock">
<p> دوره‌های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز که در اسفند ماه سال ۱۴۰۱ ثبت نام آن آغاز می‌شود. </p>
<p style="direction: rtl;"><strong>شیرین و شیراز</strong></p>
<p style="direction: rtl;">شیرین دختری بود که علاقه زیادی به یادگیری زبان فرانسه داشت. او همیشه خواسته بود که بتواند به زبان فرانسه صحبت کند، فیلم‌های فرانسوی را ببیند، کتاب‌های فرانسوی را بخواند و شاید یک روز به سفری به فرانسه برود. اما او هرگز فرصت نداشته بود که به یک آموزشگاه زبان فرانسه بپیوندد و زبان فرانسه را به صورت جدی و منظم یاد بگیرد.</p>
<p style="direction: rtl;">شما هم میتوانید مثل شیرین زبان فرانسه را در شهر شیراز بیاموزید:</p>
</div>
</div>
</div>
<p style="direction: rtl;">قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم  اسفند 1401 آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم زمستان آغاز شد برای اطلاع از شرایط ثبت‌نام و تکمیل اطلاعات لطفا با شماره های زیر در ارتباط باشید.<br><br></p>
<ul class="contact">
<li class="icon solid fa-envelope"><a href="https://wa.me/+989013443574">چت واتساپ</a></li>
<li class="icon solid fa-phone"><a href="tel:+987132357641">07132357641</a> - <a href="tel:+987132331829">07132331829</a></li>
<li class="icon solid fa-home"><a href="https://www.openstreetmap.org/#map=19/29.61838/52.51473">شیراز - حدفاصل چهارراه بنفشه و خلدبرین ، کانون زبان پارسا</a> ، <a href="https://goo.gl/maps/21NtxH4m58TKEL7J7" title="آدرس موسسه زبان پارسا در نقشه گوگل">گوگل</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>دوره های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز بهمن ۱۴۰۱</title>
        <author>
            <name>Farideh Hejazi</name>
        </author>
        <link href="https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-jan-2023/"/>
        <id>https://farideh-hejazi.ir/shiraz-france-language-education-jan-2023/</id>
            <category term="ثبت‌نام کلاس زبان فرانسه در شیراز"/>

        <updated>2023-08-10T14:36:49+03:30</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    دوره های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز بهمن ۱۴۰۱ سلام به همه دوستان عزیز. اگر به دنبال یک دوره آموزش زبان فرانسه با کیفیت و مقرون به صرفه هستید، این مطلب را از دست ندهید. در این مطلب قصد دارم به شما بگویم که چرا دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم زمستان در شیراز یکی از بهترین گزینه ها برای شما است و چگونه می توانید در این دوره شرکت کنید. دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم زمستان در شیراز چیست؟ این دوره یک دوره کامل و جامع برای آموزش زبان فرانسه از سطح مبتدی تا پیشرفته است که&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>دوره های آموزش زبان فرانسه در شهر شیراز بهمن ۱۴۰۱<br><br>سلام به همه دوستان عزیز. اگر به دنبال یک دوره آموزش زبان فرانسه با کیفیت و مقرون به صرفه هستید، این مطلب را از دست ندهید. در این مطلب قصد دارم به شما بگویم که چرا دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم زمستان در شیراز یکی از بهترین گزینه ها برای شما است و چگونه می توانید در این دوره شرکت کنید.<br><br>دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم زمستان در شیراز چیست؟<br><br>این دوره یک دوره کامل و جامع برای آموزش زبان فرانسه از سطح مبتدی تا پیشرفته است که توسط مدرسان مجرب و متعهد با سابقه درخشان در آموزش زبان فرانسه برگزار می شود. این دوره شامل ۱۲ سطح است که هر سطح ۴۰ ساعت کلاس دارد. هر کلاس ۹۰ دقیقه است و در هفته دو جلسه برگزار می شود. این دوره با روش های نوین و کاربردی آموزش زبان فرانسه را به شما آموزش می دهد که شامل مکالمه، گرامر، لغت، خواندن، نوشتن، شنیدن و گفتار است. در این دوره شما با فرهنگ و تاریخ فرانسه نیز آشنا می شوید و می توانید با اعتماد به نفس با فرانسوی ها ارتباط برقرار کنید.<br><br>چرا باید در این دوره شرکت کنید؟<br><br>دلایل زیادی وجود دارد که این دوره را برای شما پیشنهاد می کنم. اول از همه، این دوره با قیمت مناسب و رقابتی برای شما ارائه می شود که نسبت به سایر دوره های مشابه بسیار منصفانه است. دوم، این دوره با کادر مجرب و حرفه ای برگزار می شود که به شما تضمین می دهند که در پایان دوره به سطح مطلوب خود در زبان فرانسه برسید. سوم، این دوره با بکارگیری روش های جذاب و سرگرم کننده آموزش زبان فرانسه را برای شما لذت بخش و جالب می کند. چهارم، این دوره با فضای صمیمی و دوستانه خود شما را به عضوی از خانواده بزرگ زبان فرانسه تبدیل می کند و شما را با دانشجویان و مدرسان دیگر در ارتباط قرار می دهد. پنجم، این دوره با ارائه مدرک معتبر و بین المللی در پایان هر سطح شما را برای ادامه تحصیل یا کار در فرانسه یا کشورهای فرانکوفون آماده می کند.<br><br>چگونه می توانید در این دوره شرکت کنید؟<br><br>برای شرکت در این دوره فقط کافی است با شماره های زیر تماس بگیرید و نام خود را ثبت کنید. شما می توانید برای تعیین سطح خود یک آزمون رایگان بدهید و به سطح مناسب خود انتخاب شوید. همچنین شما می توانید برای اولین جلسه به صورت رایگان حضور پیدا کنید و از کیفیت کلاس ها مطمئن شوید. ثبت نام در این دوره تا پایان بهمن ۱۴۰۱ امکان پذیر است. پس عجله کنید و فرصت را از دست ندهید.<br><br></p>
<p style="direction: rtl;">قابل توجه علاقه‌مندان ثبت نام در ترم  بهمن 1401 آموزش زبان فرانسه در شیراز به اطلاع میرساند که دوره آموزش زبان فرانسه ویژه ترم زمستان آغاز شد برای اطلاع از شرایط ثبت‌نام و تکمیل اطلاعات لطفا با شماره های زیر در ارتباط باشید.<br><br></p>
<ul class="contact">
<li class="icon solid fa-envelope"><a href="https://wa.me/+989013443574">چت واتساپ</a></li>
<li class="icon solid fa-phone"><a href="tel:+987132357641">07132357641</a> - <a href="tel:+987132331829">07132331829</a></li>
<li class="icon solid fa-home"><a href="https://www.openstreetmap.org/#map=19/29.61838/52.51473">شیراز - حدفاصل چهارراه بنفشه و خلدبرین ، کانون زبان پارسا</a> ، <a href="https://goo.gl/maps/21NtxH4m58TKEL7J7" title="آدرس موسسه زبان پارسا در نقشه گوگل">گوگل</a></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
